毒L溝女記[遇上補習老師](上集)

故事簡介:
講述一條平平無奇嘅毒L開學之後，成績一落千丈，於是安排補習老師上門補習，而巧合地補習老師係女仔黎。經過一個月嘅邂逅，大家已經熟絡晒，同朋友無分別，經常我玩你你玩我。但再慢慢認識，原來當中身為毒L嘅佢改變左好多。雙方慢慢墮入愛河，毒L嘅初戀亦就咁開始。當中好多喜怒哀樂亦出現過係呢段愛情。某一日，補習老師方嘅母親終於發現佢同毒L有野，雙方爭論，最後母親竟然對補習老師作出非人道嘅行為。。。。。。
(小弟第一次係呢度出故，如果好睇可以俾個正評，唔好睇希望都唔好鬧得咁重，同埋因為呢篇故我已寫完所以我會每日出5章，承托下集。)

第一章:開學日

今日係暑假嘅最後一日，中四就咁完左。一條毒L就咁hea完左一個暑假，女?唔好問，緊係無。
成績唔太好，又唔太差，至少唔會留班。開學第一日，懶訓嘅我當然唔知醒，成7點45先起身。我即刻以打飛機嘅速度彈起、換衫，牙都無刷面都無洗，早餐當然唔洗講。
落到街車都無多部搭，窮撚一個嘅我當然唔會打的，唔唸咁多跑翻學校算，好彩距離學校亦唔算太遠。我以9秒9速度係街上穿插，周圍d人啤住我心唸：「條傻仔翻學要跑咁on9嘅。」
去到個仆街紅綠燈位，岩岩紅燈，屌柒佢等咁耐都未轉燈，淨翻3分鐘終於轉燈，我即刻衝過去。
經過一輪終於入到課室，時間岩岩好，我見到我唯一朋友豪哥單獨坐係中間坐位，我行過去同佢坐。
因為今日係開學第一日，所以位可以亂坐。
我坐落黎之後，我同佢hi左聲，久未開聲嘅豪哥即刻話：「哇，你咁撚臭嘅，食左屎黎呀。」
我即刻唸翻起我今日無刷牙：「係呀，食左屎，一唔一齊。」
「點呀，最近溝唔溝到女，介紹個俾我識。」豪哥靠過黎細細聲同我講，
佢嘅突如其來一問令我嚇左嚇，心唸：「都話明我係毒L何來有女溝，你係咪on9左。」
「溝唔到呀，做咩?」
豪哥奸笑咁話：「無，我想黎翻場轟轟烈烈嘅愛情。」
出名衝動性欲強嘅豪哥，如果俾佢有女一黎就獸性大發條女就實俾佢玩謝，加上佢戰鬥力咁高，幾豪放嘅女都無用。
「好呀，等我有女先」
無幾耐，有個阿sir入左黎。仆街原來今年係出名經常針對我嘅林sir做我地班主任。
經過一輪選崗位，無風無浪咁終於到小息，林sir臨走前同我講
：「今年醒醒定定識do啲啦，唔好再俾我抓正你。」
我無理佢亦都無響佢，費事嘈一餐。之後佢行走左。
突然我聽到後面有把女聲串我
：「睇條on9仔成績差到谷底，操行又差到仆街，望條撚樣今年又會俾林sir抓獲金啦。」
我入課室完全無留意，原來出名正宗港女bobo姐都係我地班，見佢又矮又肥又嘴賤，成個摟抽樣表露無遺，成個暑假佢增肥左唔少。真係唔可以怪人去打獲金佢，當然呢啲人我緊唔會專登耶佢，所以我只係擰轉頭扮下惡
：「關你春事咩。」
bobo姐聽到我把雄壯嘅聲線嚇左嚇亦唔敢再講，證明原來大聲講野係有用。
「同到呢條仆街港女一班，真係黑仔。」坐係隔離嘅豪哥亦身同感受咁講。
雖然我好憎眼前嘅bobo姐，但佢都令我覺得好羡慕，就係佢咁嘅身材，如花嘅樣貌，賤到仆街嘅嘴竟然都會溝到仔，再一次證明呢個世界係幾咁唔公平。
曾經我聽過一句名言：你的樣子如何，你的日子也必如何。我認同呢句名言，所以相信bobo姐條仔一定係重口味嘅人。
風平浪靜嘅一日就咁過左，終於等到放學。返到屋企又要面對一輪嘴嘅老媽子，返到無幾耐就話：「好心你溫下書啦，中五架啦，你係咪唔想考大學做成世蛀米蟲？」

第二章:上門補習

「得啦，知啦。」
我當佢講野係耳邊風，所以只係敷洐應左句。
佢把滔滔不絕嘅嘴繼續講
「死衰仔，成日都得個知字，你睇下隔離屋陳太個仔幾用功溫書，你學到佢一成都話你叻啦。」
「唔好同佢比，佢還佢，我還我，河水不犯井水。」
因為我自知唔係讀書嘅材料，所以我唔太鍾意啲讀書人，每次見到啲讀書人懶係勁嘅樣，我都會露出鄙視嘅眼神。
「你成績咁差，不如補習啦。」
「唔去，唔想成日行。」
因為我唔想開門見山俾老媽子知道我係個咁唔鍾意讀書嘅人，所以我求其講左個藉口。
「唔想成日行係咪?咁上門補習囉。」
我終於忍唔住講出心底話:
「都話我唔想補習唔好再提補習，我識自己自習，就睇埋呢排成績點先，話唔定我會大有進步。」
當然自習只係一個藉口，我邊會咁有耐性。
「好!就睇下點。」
就咁我繼續如常翻學，朝八晚四，簡直就好似無得出糧嘅上班一族。
所以我成日都好鍾意一首歌詞「你快樂過生活，我拼命去生存。」好岩我地。
翻學繼續面對港女bobo姐每日以「屌」字開頭黎同我打招呼。
坐我隔離鹹鹹濕濕嘅豪哥繼續向我灌輸av世界嘅苦與樂，亦經常一齊係櫃桶研究女姓身體結構。
上中文堂就算飲定咖啡都可以被催眠訓著。上英文堂就好似去左個世外桃園，一句都聽唔明。數學堂就好似去左個人間煉獄，因為係林sir教數，堂堂都搵野黎屌鳩我，專門針對我。
無幾耐一個月過去，我測驗成績的確差到一個點，科科都幾乎炒晒。
我個人就無咩問題，但老媽子對眼就好似發左光咁，好似知道發生左啲事
「喂，衰仔，你成績好似差到一個點喎，你仲記唔記得啲野?」
「記得啲咩?」
「你話過成績差就搵人上門補習。」
仆街，真係無唸到老媽子一把年紀但記性仲咁好。
「係咩?唔好搵住，再睇多我一排先。」
「唔洗搵藉口啦，我已經幫你搵左，聽日放學佢就會黎。」
老媽子真係聰明，竟然係我拒絕前已經幫我搵定，我無野好講。
「吓......」
「聽日記得準時翻屋企。」
我完全無心理準備聽日就會有人上黎同我補習，我眼中嘅上門補習個老師一定係嚴到仆街，粒聲都唔俾你出開OT，悶到蚊訓。
不知不覺我望下鐘已經深夜，準備訓覺。但我唔係點訓得著，我為聽日上門補習嘅事既開心又煩惱，心唸如果係黎個女仔就唔同晒，但我期盼千奇唔好係「阿禪」。
第二日放學，我急急腳咁行翻屋企。翻到屋企，原來個補習老師仲未到，我坐係度拎部手機出黎玩左陣。突然聽到有人禁門鐘響，老媽子去開門，我心跳加速，究竟嗰個人係點樣男定女。佢入到黎鐵閘關翻埋。
「你好!」
老媽子竟然講野咁慈祥，少見。
「你好!」
我聽到一把甜美嘅女聲，係女仔，我都嚇左嚇。佢係老媽子前面遮住左睇唔到樣，所以只係聽到聲。
補習老師繞過老媽子行過黎，終於見到佢成個人，我見到佢樣後心跳更快。
眼前境象令我差啲流鼻血......好索......！

第三章:教作文

佢上身著住件淺藍色露膊衫，下身配條黑色短裙，條腿又長又白好摟屌，嘴仲搽左紅色唇膏。
夏天為大地帶來美腿呢句我開始慢慢認同。佢以誘人嘅姿勢行過黎我度，移出張椅坐低。
就坐係我45度角嘅位置，可能因為佢衫太窄，所以突顯出佢「雙峰」好大。B cup?唔係，起碼有C cup。
我望住目不轉睛。
「hello，你叫偉仔呵……一直望住我做咩?係咪我邊度污糟左?」
佢同我打完招呼我無so佢。
「唔係呀，精神唔多好啫。」
其實係佢對波令我如癡如醉。佢望住我陣雙眼睜大，放電三秒，我猶如中左幻術。
「係啦偉仔，有無咩功課唔識做?」
我眼前呢位初次見面嘅補習老師竟然會叫得我咁親切，令我一時間好唔習慣。因為平時我FD都會叫我on9偉、智障偉、柒頭偉等花名。
「......我好似有篇英文作文唔識作。」
我諗左陣答佢。
「嗯，咁你攞出黎俾我睇下。」
我即刻入房喺書包拎份野出黎，入到房啲野亂到一個點，好難先搵到個書包拎到份野，我推開道門轉右沿走廊出翻廳。
「就係呢份。」
「個題目好簡單咋喎，譯出黎係《一個難忘嘅經歷》。」
我英文就係咁差，連一個智障題目我都唔識作，我都有啲懷疑自己點解咁都升到班。
「但我就係唔識作，識作就唔洗搵你啦。」
「咁你諗下有咩難忘經歷先。」
難忘經驗難免會係某次超柒經歷，已經係好耐嘅事。學校旅行當日，我地去動物園，突然一滴液體滴落我頭，周圍啲人眼光集中我度。
「柒頭偉......on9偉...哈哈...柒頭終於都有今日...哈哈...死傻閪...好撚臭呀...」
一眾人係咁笑我，我仲唔知咩事。
「乜撚野呀你班茂鯉。」
「你摸下你個柒頭...哈哈。」
我用手摸下以為水黎，但我竟然見到類似精液嘅液體，有啲臭。
「屌，雀屎黎。」
「哈哈...食撚左佢啦，有屎唔食罪大惡極呀。」
當時女神都在場直擊我呢個瘀爆情境，我即刻不知所措衝入廁所......
「點，諗好未。」
一語驚醒夢中人，我由夢境走翻出黎。
「諗好，開始作啦。」
我將呢個on9經歷成個講俾佢。個miss太好人，佢做讀我做寫，唔識個英文仲可以問佢點串，完全唔洗我用腦。
「elephant?點串。」
好多字我都唔識串，包括簡單生字，佢實心諗:
「點解佢真係咁撚智障架，大象都唔識串。」
「e-l-e-p-h-a-n-t，識未?」
「掂!明晒。」
就咁你一讀我一寫好快就作完，但都要用左個半鐘，啲文法好過奧巴馬講論文，話咁快仲有半粒鐘就落堂。
「你篇文就作完!依家教你啲文法，你試下鳩up句英文句子出黎。」
原來佢識爆粗，斯文形象終於敗壞。
「I want to fuck you。」
佢實在太索我忍唔住爆左呢句出黎，方死佢唔會明。
「......」
佢呆左幾秒無講野。死，我係咪講錯野。
「你唔應該咁直接，要客氣啲咁講『can i coition with you?』。」
估唔到佢仲可以咁啖定同我講。
「啊...係咩。」
我無野講，原來要屌一個人都咁有學問。
「你要屌人前都要禮貌啲架，好似你咁粗魯雞都俾你嚇走啦。」
完全估唔到個miss咁風趣。
「咁我要同你扑野陣講呢句咪掂晒，哈哈」
既出自真心說話又出自講笑。
「......」
佢又靜左幾秒。
「今日時間都唔早，不如我地落堂先啦。」
佢由原本開心樣變到目無表情，仆街我係咪提起佢傷心事。
「係喎，話咁快夠鐘......唔該晒你!」
我勉強開口道謝佢。
「聽日再見。」
「拜拜。」
佢企起身雙腳一步一步行到大門將門拉開，鐵閘聲「喀拉」「喀拉」傳入我耳，我望住佢慢慢步出門口最後「砰」一聲關埋門，腳步聲漸漸消失。
當中一定有不可告人嘅秘密。

支持

第四章:緣份

第二日，我同樣時間一放學急急腳行返屋企。
我拉開樓下道大閘步向升降機，「叮」一聲就落到黎。我身亦都不自覺地入升降機再步出，返到屋企拉開鐵閘幸好補習老師仲未到。
我同琴日一樣拎部手機出黎禁，岩岩先禁開個桌面就聽到「叮咚」，無錯佢到左。
我去開門
「靚女，今日咁早到嘅?」
「不嬲都咁早到架啦，偉仔。」
我帶領佢入廳坐低。
因為呢排老媽子都去左返工，所以得我地兩個。
「係喎，未問你，其實我可以點叫你？」
琴日我俾佢身材迷到連名都唔記得問。
「我全名叫張倩彤，你叫我阿彤就得。」
個名好聽，果然人如其名。
「哦，原來係吖彤姐。」
「係吖，叫我彤姐都無問題嘅，始於我大過你。」
「咁電話呢？有唔識我可以即時call你。」
我鼓起勇氣向女神抄牌，不過女神個牌都唔知已經俾幾撚多個人抄過。
「攞野出黎做啦，講咁多。補完再問我攞啦」
佢講完呢句，我幾咁想時間快啲過。
「好吖，我記性好好，唔好蝦我無讀書」
「得啦！」
時間一分一秒咁過，終於教晒佢教嘅野，時間亦都夠鐘。
「電話吖，我要電話號碼！」
驚死佢會唔記得，一夠鐘即刻問佢，速戰速決。
「咁醒嘅，仲以為你會唔記得。」
我拎部手機出黎之際，佢一手搶左我部機。
「嗱，set好啦。」
「咁多謝吖，幫我set埋。」
「set個名啫，好難咩。」
「唔...唔難」
「咁今日就黎到呢度啦，走先啦！拜拜。」
「嗯，好，拜拜。」
我行去門口幫彤姐開門。
一個月無聲無色過去。
每次補習我同佢相處嘅時間我都好開心
而每次見面亦經常令我下體蠢蠢欲動
我用我堅強意志力控制住自己嘅獸性
有日我返屋企，等升降機陣境然發現到一個身影極似彤姐嘅人。
「喂，彤姐。」
我叫左聲。
佢擰轉個頭
「咦，hi偉仔。」
乜原來你住呢度架咩！？
「聰明喎，俾你發現左添。」
原來我地遠在天邊，近在眼前。緣份啊！！
我係呢一個月入面，發現我已經慢慢鐘意左佢
聽到呢個消息，我要珍惜好呢段緣份
「搵日上你屋企探下你先，你幾樓？」
「17樓...不過唔好上，因為我屋企好恐怖...」
吓，自己屋企都恐怖，咁邊度先最安全？
「咪嚇我啦，唔想我上咪算囉。」
見佢咁認真，我都唔過問咁多，費事等陣話我煩。
「真架，你唔黎就最好」
咁搵日出街囉，夠晒方便。
「考慮下先啦，睇表現架咋。」
女神境然肯同我出街，我心暗爽到扯旗。
「好吖，睇下點。」
叮，我同佢一齊行入升降機。
我禁16樓，佢禁17樓，大家只相隔一層樓。
叮
「拜拜！」
我行出升降機
「拜拜！」
唔知幾時開始，每當分開陣我都有種依依不捨嘅感覺。
唔通呢啲就係愛情？

第五章:失戀

二個月話咁快就過去...
林sir：「何紹偉過黎，同你傾兩句。」
放學之時，惡魔林sir竟然叫我過去肯定無好野。
「咩事。」
「點解你呢排成績會好左咁多，係咪出貓。」
成績好咁多都多得我個靚靚彤姐，你識條鐵咩！
「冇吖，我靠自己努力架。」
「搵鬼信你，完全唔係你性格，對左你咁多年我會唔知?」
「林sir，你唔信我都冇法，努力有回報架。」
「回你老....屌，差啲爆粗添，你最好今年醒醒定定。」
屌，最後咪又爆左粗。
「得啦得啦，你走先啦，一路順風，唔送！」
正當佢走之時，突然轉身望住我，嚇我一嚇。
「叭埋牆！」
林sir一手將我禁埋牆，我完全唔知咩事。
「啊...咩事。」
佢用隻右手插入我褲袋，將我部手機拎左出黎，然後禁左下home鍵。
「喂同學，點解屏幕會著左嘅?我係咪應該收左佢?」
「阿sir，比次機會啦。」
「機會你就冇啦，3日後先拎返啦，我等呢日等左好耐，終於抓正你。」林sir語帶奸笑
林sir成個變態咁，只要搵到野抓正我就會興奮成日，我都唔敢搭爹。
我唯有鬱鬱寡歡咁行返屋企。
返到屋企，打開道門，我見到彤姐已經係廳度打我部ps4
「屌你，今日咁遲返嘅。」
是咁的，因為呢排都會遲放，避免佢係門口等我等咁耐，所以我俾左條後備鎖匙佢。
依家佢仿似已經融入我屋企，自出自入，當正係佢屋企。
「唉，唔好提，咪因為個林sir，我連手機都收鳩埋。」
「哈哈，柒到核爆。」
短短相處左兩個月，原本清純嘅彤姐竟然變到咁串嘴，我間中會問自己究竟呢個仲係咪我識得嘅彤姐。
「屌你，又笑我。」
我用手拍左下佢頭髮。
「唔好咁燥，姐姐教你做功課。」
我即刻系書包拎左啲功課出黎。
「嗱，功課。」
「你咁燥我點教你做啫。」
「你幫我做晒佢咪唔燥囉。」
「咁如果姐姐幫你含你係咪都會唔再嬲。」
佢竟然會講呢啲野，令我下體蠢蠢欲動。
「收皮啦，你咁樣衰邊個俾你含，做就做啦咁多野講。」
當然，我講嘅呢翻說話緊唔係真心話，純粹用黎激下佢。
「好心你啦，呢啲功課咁簡單自己做啦，你以為自己係弱智仔咩。」
「你繼續嘈信唔信我沒收左你條鎖匙?」
「好好，今次聽住你話先，見你心情咁差。」
又到星期六。
呢日我漫無目的咁去行街，過住冇手機嘅生活。
行下行下原來已經行到海濱，我見到前面有個熟悉嘅身影，
佢著住件藍白間條露膊衫，下身配條熱褲。
佢坐緊係張凳度，好似...似喊緊。
原來係彤姐！
我行過去坐係佢隔離。
「張倩彤，點解你會係度?咩事喊?」
「嗚...嗚...點解呢個世界要咁對我?」
作為一個男仔緊係時時刻刻都袋住包紙巾，作為不時之需。
「唔好喊啦，講俾我知咩事?」
我為佢遞上紙巾。
「我...我失戀...嗚嗚。」
「原本約好今日去赤柱睇日落同玩，但佢竟然對我講已經對我心淡，唔想再同我一齊落去。之後佢收到一個女仔嘅電話打黎，然後一枝箭衝走左，嗚嗚。」
原來彤姐有仔，以我咁多年睇戲嘅經驗，呢啲場面我當然識應變。
「你想喊就盡情喊出黎啦，我陪住你。」
我用手搭住佢膊頭慢慢將頭推落我膊頭i住。
「嗚嗚...」
慢慢佢訓著左。
原來已經夜晚，我將佢頭轉換位置i住我大腿，希望佢訓舒服啲。
原來佢訓教個樣係咁cute，我陪佢係海濱上渡過一晚。
最後，我陪住佢一齊訓著......

閱

留名 加速

故事簡介:
講述一條平平無奇嘅毒L開學之後，成績一落千丈，於是安排補習老師上門補習，而巧合地補習老師係女仔黎。經過一個月嘅邂逅，大家已經熟絡晒，同朋友無分別，經常我玩你你玩我。但再慢慢認識，原來當中身為毒L嘅佢改變左好多。雙方慢慢墮入愛河，毒L嘅初戀亦就咁開始。當中好多喜怒哀樂亦出現過係呢段愛情。某一日，補習老師方嘅母親終於發現佢同毒L有野，雙方爭論，最後母親竟然對補習老師作出非人道嘅行為。。。。。。
(小弟第一次係呢度出故，如果好睇可以俾個正評，唔好睇希望都唔好鬧得咁重，同埋因為呢篇故我已寫完所以我會每日出兩章，承托下集。)

我改一改做每日兩章，各位唔好意思

第六章：表白

我感覺有陣光好耀眼
我對眼慢慢打開，原來太陽已經升起。
呢個簡直係睇日出聖地，我咁大個從來未睇過日出，
我望下I住我大脾訓緊嘅彤姐，佢仲未起身。
佢個樣好cute頓時變到好純，頭髮仲傳黎陣陣嘅清香，咁樣睇真係一啲都唔似串嘴嘅彤姐。
「咦，點解你會係度?」
彤姐都慢慢開眼訓醒。
「屌，琴晚經過海濱見你系度喊咪過黎陪下你囉。」
佢似乎好似失去記憶咁
「哦，原來係咁。」
......
「我有冇亂講野?」
「冇吖，但知你失戀咪黎陪你一晚。」
「你真係好，點解你唔搵翻個女朋友?」
彤姐冇啦啦問呢啲問題整到我個心跳得勁快。
「屌，我...我呢啲毒撚點會溝到女。」
「你份人咁好實會搵到個對你好嘅女朋友。」
「張倩彤，做咩冇啦啦講呢啲野?」
「冇吖，姐姐為你將來著緊所以提醒你咋，費事你孤獨終老吖，哈哈。」
彤姐終於笑翻，我都鄧佢開心。
「啪...屌你，我嘅將來洗唔洗你幫我管埋吖。」
我輕輕力啪左佢頭一下
「知啦知啦，知你唔想俾人管住，我地返屋企啦。」
「好好，你想返就一齊返啦。」
「咪住，睇下你，幾大個黑眼圈。」
彤姐個頭控到埋黎近一近用雙手捏住我塊面。
我充分感受到彤姐柔嫩細手嘅溫度，我心跳越黎越快，我終於忍唔住。
我雙手捉住佢各自嘅手腕將佢放低：
「我有樣野想同你講，其實我...我鍾意你吖張倩彤。」
......
「吓，你唔好玩啦，我知你一定系度講笑。」
「我每次見到你心都會跳得好快，你係我第一個女仔令我心跳得咁快。每次你串我打我嘅時候我都感到有種興奮感，可能你覺得我係被虐狂，但我就係鐘意你咁樣對我。你對手真係好柔嫩，頭髮又清香，仲有你嘅體香都引死我，我想拖住你一齊出街，可能你唔會接受我呢個毒撚，但我講出黎個心起碼舒服左幾百倍。」
「你...好變態。」
「我呢個毒撚未拍過拖，希望你唔好怪我唔識表白。」
......
「你俾我返屋企考慮下。」
都正常嘅，彤姐岩岩先失戀完，點會有心情理我呢個毒撚。
行左一陣，原來已經到左樓下，一路上我地保持沉默，空氣好沉重。
「我出升降機啦拜拜。」
「拜拜。」
我地兩個各行各路。
唔知佢會考慮成點呢...

今日終於拎翻部手機。
「嗱，俾翻部機你，醒定啲啦，咪再俾我抓正。」
屌，林SIR成日都係呢句，最後咪又會搵啲野黎抓我。
「喂，何紹偉你過黎睇下，有好野益你。」
豪哥叫我去佢隔離位，睇得出一定冇好野。
「咩好野?」
「我最近搵到套超正嘅AV咪諗住同你欣賞下，見你最近心情又咁差係咪先，咪當紓發下"性情"。」
不慨係鹹濕豪哥，有AV都要經過我隻眼鑑賞先心安。
「我冇睇好耐啦，唔好預我。」
「屌，我片都開埋你唔係唔睇下話，你仲係唔係男人黎?」
佢開住部機放係櫃桶，之後搭住我膊頭誓要我睇咁。
「哇，如果佢做我條女就好。」豪哥講
有條女系張床度熟睡緊，條女個樣好清秀，突破有個男人闖入，慢慢將條女件衫除左，一對巨大嘅波顯露無遺，撫摸左一陣然後慢慢將褲除落......
條女醒左一直掙扎但俾男人脅持住，然後被迫幫佢JJ上下套動，最後男人禁住佢後腦個嘴對住JJ含落去，發出舒服嘅叫聲......經過一輪激戰，射左。
我睇完JJ亦迅速產生生理反應慢慢咁升起。
「仆街仔，睇鹹片!?」
BOBO姐係後面大叫，我即刻嚇到龜縮。
「噓，唔好咁大聲，我係被逼架。」
今次真係仆街鳥，俾港女BOBO抓到實有排煩。
「我逼你老母，俾我斷正仲咁多嗲，你兩條仆街等見林SIR啦!」
最後放學又要再見多次惡魔林SIR，俾佢屌左一餐仲記埋個缺點，今次真係滿載而歸。
但今日豪哥俾我睇果套A片，我隱隱覺得有種不詳預感，絕對唔止俾林SIR屌咁簡單，我相信將會有件"大事"會發生。

突然我手機響起，係彤姐WTS我：
「聽晚有冇時間陪我出去跑步?」

第七章：破戒

我呢條毒撚一向跑步都好廢，但估唔到彤姐會約我去跑。
「er...好吖。」
呢個可能係上天安排俾我同彤姐嘅一個團聚，
佢可能會藉呢次跑步俾我個答覆，所以幾辛苦都要頂硬上。
「我地海濱見，5點。」

話咁快就到左聽日，
依家4點半我開始出門，
因為我屋企比較近海濱所以可以慢條斯里行去。

岩岩好5點鍾!
我見到前面有個熟悉嘅身影。
「張倩彤。」
「你到啦!?幾準時下喎」
今日彤姐著晒成身運動裝紥馬尾，上身著一件運動背心，當然入面仲有個bar
下身配一條超短運動褲，索腿，彤姐不慨保養得好。
我控制住隻手唔好摸過去。
「唔好講咁多，點解冇啦啦叫我黎跑步?」
「問咁多，跑步咁基本你唔係淆下話。」
「咁...」
「我跑啦，你自己跟上黎。」
我話都未講完彤姐就起步，我望住條永無止境嘅海濱就想死。
唔理咁多，我要證明我呢個毒撚係可以勁過彤姐。

「跑咁慢架，快過你啦。」
我用好快嘅速度起步，好快就追過彤姐。
冇幾耐我開始呼吸困難，越跑越慢。
「快冇用架傻仔。」
彤姐好快再次追上我並且爬我頭。
彤姐離我越黎越遠，身影亦開始越黎越細。
我望向海邊，日落嘅光茫照射入我眼，
周圍的境色染成一片橙色，
彤姐嘅頭髮反射出一片金黃。
點解我地就唔可以係呢個浪漫嘅境色下一齊sweet。
我嘅身體虛無咁跑，但意識早已離開身體。
我已經感受唔到任何嘅攰，我腦海只有彤姐身影。

「喂...喂喂，盡頭啦，再跑你就撞。」
我感到手腕有一股溫暖湧上我心，原來係彤姐用手抓實左我。
我回過神，
「真係未見過有人發夢可以發到好似你咁。」
疲倦嘅狀態回復正常。
「跑咁遠想攰撚死我咩，呼...呼」
「又話鐘意我，你咁廢點樣追我吖?」
佢呢句令我好唔服。
「熱身咋，我都未認真。」
「咁繼續跑啦。」
點解佢彤姐好似跑得好輕鬆咁。
然後佢開始帶我跑出街，
彤姐依然快過我。
突然佢跑到個轉彎位唔見左佢，
我用盡奶水之力加速跑上去，驚死佢會唔見左。
「吓!」
我一轉彎就見到彤姐彈出黎大叫一聲。
「仲唔嚇撚死你條廢柴，哈哈。」
「你知唔知跑得咁辛苦仲要嚇人一跳係會死架屌你。」
「得啦，嗱比支水你。」
原來呢度有間seven
「飲少少水行陣繼續跑。」
「你係咪傻撚左，仲要跑!?」

最後我地跑返到屋企樓下，
我地兩個都成頭大汗。
「偉仔，上我屋企幫我拎條毛巾落黎好冇?」
「我屋企依家冇人，除左我阿妹，趁老母唔係上面快啲上去拎。」
「攰到死狗咁仲要我上你屋企拎毛巾，阿四咩。」
「唔好拎囉，我地唔好再見面。」
佢竟然會攞呢樣野出黎威脅我。
「好今次就聽住你講先。」
識左佢咁耐第一次聽佢有阿妹。

「叮咚...」
我禁門鐘。
唔知佢妹係點樣。
道門打開左。
「你乜水?係咪就係我家姐條仔?」
「唔...唔係，朋友姐。」
佢妹個樣都唔錯，不慨係彤姐個妹，望佢樣應該唔細得彤姐幾多。
「怕羞仔仲扮野，入黎啦。」
彤姐屋企啲野好亂，成地紙，書放到周圍都係。
唔理咁多我即刻入浴室拎條毛巾。
「靚仔飲杯水先啦，見你成頭大汗。」
「好吖唔該。」
當我拎住條毛巾想開門陣
突然...
我有種想暈低嘅感覺。
原來杯水俾人落左藥!
最後我失去左意識...

我隱約感覺到有股體溫包覆住我全身，
種感覺好舒服，我咁大個從未試過咁舒服，仿佛身處人間天堂。
我發左一個好奇異嘅夢:
彤妹將我放落張床，然後將我件衫慢慢除左，我露出赤裸嘅上身。
佢攬住我將個頭貼住我心口，好似故意聽我心跳聲咁。
然後佢隻手開始由上身移動到我下體，慢慢除低我條褲。
我條巨龍立即暴露出光猛嘅地方，經過佢不同手勢嘅摩擦、套動，最後都好快扯直左，
佢見我直左立即含落去，仲帶一啲呻吟聲。
彤妹開始將自己衫除掉，亦將佢條黑色短裙除低，直至露出赤裸嘅身體，露出白滑嘅乳房，中間夾雜一粒粉紅色乳頭。
之後將成個人趴落黎壓住訓係度嘅我，
佢將濕潤嘅陰道對正我條巨龍插入去...
「啪啪啪...」呻吟聲亦環繞整個房間。

「啊!」
我成個人彈起身，終於醒左。
我見到赤裸裸嘅彤妹正努力幫我條巨龍含緊
「醒啦?你條巨龍真係好正，又長又粗滿足晒我條件。」
「你係度做乜!?」我大聲質問佢。
此時此刻......突然房門打開左。
「你...你地搞乜，何紹偉，點解你會同我妹搞埋一齊...」
今次仆街彤姐突然衝入，簡直就係捉姦在床。
「唔係..唔係你諗咁架張倩彤，聽我解釋。」
我即刻整開彤妹。
「嗚嗚...」
彤姐立即喊住衝出門口。

睇完喇 好好睇
等下章

老豆

其實你係咪直接複製落去，係其他地方睇過

紙言出過

我係係其他地方出過 但因為我之前未係度po過 所以我重新係度po 追翻上進度

係啊 我太遲進軍連登 唔好意思

G持

第八章：挽回

究竟由幾時開始，彤姐係識得喊?幾時開始彤姐會對我暢所欲言?
幾時開始彤姐對住我只係識笑?幾時開始佢會識「重視」我?
一堆堆問題係我腦海浮現。
彤姐喊住跑左出門落左樓，我跟住佢出門。
但天意弄人，部升降機竟然俾彤姐搭左先，我唯有孤獨地企係度。
無辦法我本身可能就係咁柒。
唔理咁多我仲可以跑樓梯。
我以一枝箭速度由17樓飇落樓下。
出到街，我已經見到彤姐跑過對面馬路：
「張倩彤!」我大叫
......
冇錯，佢係冇應過我。
究竟佢對腳用咩製點解可以跑咁耐都唔攰。
本身我跑步底好差再加上頭先又出盡力去跑步，所以我身子已經十分疲勞。
但呢次係我有負於佢，我點都要向佢解釋清楚。
我追到斑馬線，咁岩轉左紅燈，真係黑仔到一個點。
我見冇車駛過立即衝過馬路，但我已經係遠處見到個差佬...
佢好似冇發現我，我鬆一口氣。
我發覺我已經跟甩彤姐，我立即掏出手機打俾佢。
「電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎啦。」
......
係我最討厭嘅一句說話，仲難聽過粗口。
我邊行邊周圍望，
突然我遠處見到一個身影跑樓梯上觀塘地鐵站。
幸好我冇近視，冇錯佢就係彤姐。
距離大約有100多米，
我以9秒9速度跑去地鐵站。
我知佢一定係想搭地鐵去某個地方，所以我入左閘。
一個方向去油麻地，另一個方向去調景嶺，究竟佢去左邊個方法。
正當我諗緊，調景嶺邊有部地鐵黎左。
就博下彩搭調景嶺部啦。
係我搭地鐵陣我諗起彤姐曾經對我講過一翻說話。
佢講過佢好想同我去一次中環海濱，因為嗰度係一個好有回憶嘅地方，
雖然我唔知佢講嘅「回憶」係咩，但我估呢件事應該對佢好重要。
唔通佢今次係想去嗰度?
我估我已經知佢想去邊度。
到達油塘我轉線陣，我見到疑似彤姐身影已經入左通往北角方向嘅地鐵即將開走。
「係張倩彤係張倩彤!終於俾我見到張倩彤。」我細細聲講。
然後我跑上前為求入到呢部地鐵。
眼見已經好接近，突然一下無情嘅關門分隔開我地兩個。
「點解?點解我永遠都唔可以追上張倩彤?」我細細力打左下個屏障
但我已經好肯定佢係想去中環。
等左幾分鐘，另一部地鐵到達。
「我點都要搵到你。」我心諗

到達北角我迅速轉線，務求趕上對面部地鐵完成我嘅「任務」。
我入到通往堅尼地城部地鐵，立即周圍搜索。
我越行越入，人都越黎越多，直至終於逼到我行唔郁，
唔通連個天都唔鍾意我?

終於到中環，月台啲人多到一個點。
就係我排隊搭電梯陣，我見到一個著住件運著背心、紥馬尾嘅女仔搭電梯上緊去，
「係張倩彤，原來佢真係黎左中環。」我心諗
當我上到地面出左站已經唔見左佢，
因為已經夜晚所以搵佢嘅難度亦都大大增加。
我上天橋沿住中環碼頭方向行去，
原來夜晚嘅中環係咁靚，怪唔得佢會黎呢度，
我呢條毒撚識春欣賞咩。
黎到中環碼頭，我沿海濱方向搜索。
一路行我淨係見有好多大大小小嘅情侶係度放閃彈。
行到咁上下，距離大約50米嘅前方我見到個熟悉嘅身影i住欄杆望海。
「張倩彤!」我大聲叫。
佢望左過黎，熟悉嘅面孔再次呈現眼前。
我真係好掛住你，唔想失去你，唔想你再為我喊。
我終於知道你係我生命入面有幾重要。

手土

第九章:陰影

「偉...偉仔?」

彤姐好驚訝咁望住我，佢好似唔知我吊住佢尾。

「終於追到你，你知唔知我搵得你好辛苦。」

我嘴微微一笑，好似人生充滿希望一樣。

「你唔好行過黎!」彤姐喝止我。

「我同你妹冇野架，係佢自己...」我停低，相隔只有3米。

「得，你唔洗解釋，我乜都知道晒...」

彤姐又開始流出眼淚，淚光透過周圍嘅燈飾反射顯得閃爍爍。

呢啲場面我睇戲睇得多，男主角通常都唔會繼續解釋，

所以我要打破呢個界限，違反呢個定律。

「係佢喺杯水度落左藥然後遞俾我飲，之後我就暈左。」

......

我地大家靜左幾秒，空氣十分沉重，彤姐滿目淚光咁望住海，但身仍然對住我。

「我真係乜野都唔知架。」

......

又靜左。

「到我醒翻你就入左黎間房，俾你見到我同你阿妹痴纏嘅境象。」

其實呢個現象我早有預感，怪唔得豪哥俾我睇AV果日我有種不詳預感，

唔通呢啲就係命運?

「知唔知點解我要叫你上去拎毛巾?」

......

彤姐一直流住眼淚。

「其實我想喺呢段其間俾自己一個心理準備...」

「準備答應你，我地一齊拍拖。」

我睜大眼，覺得呢一場切好不可思議，

如果我唔幫佢拎毛巾，係咪呢一切都唔會發生?

或者我地已經一齊左，拖住手一齊行返屋企，點解個天一定要咁樣玩我...點解!

「其實果一刻我已經對你有感覺，覺得你好傻氣，好白痴...連我都唔知點解會對你有感覺。」

「睇黎我嘅眼光又錯左，我再次睇錯人，我唔應該對你有感覺，唔應該有發展...嗚嗚...」

我呢一刻心情錯綜複雜，而我心入面只諗起《你瞞我瞞》嘅一句歌詞去襯托佢呢刻感受：

「如除我以外在你心，還多出一個人，你瞞住我，我亦瞞住我太合襯。」

「我同佢真係冇野架，點解你就係唔信我。」

雖然我條巨龍已經成為二手貨，但我心仍然喺彤姐度嫁，絕無異心。

「我知，我信你。」

「你知?」

彤姐竟然會知道?

「其實...其實我妹係公廁...」

佢妹竟然係公廁，點解唔一早同我講!?

「係囉，你都知你妹係公廁實預左，你亦知道我唔係有意，點解你仲要咁sad，仲要避開我?」

「因為你令我記翻起以前一段陰影。」

彤姐...有陰影!?究竟佢以前發生過咩事。

「係我令你記起以前一段陰影...?」

「係關於我前前度，原本我同佢好好感情，好到幾乎每星期我都會同佢扑野，我亦有佢屋企鎖匙。」

彤姐竟然已經唔係處女之身!?

「有一日放學我上佢屋企，諗住俾個驚喜佢。」

「但房入面竟然傳出一啲高低起伏嘅女仔聲，仲有急速嘅呼吸聲。」

「我入房睇下，打開門，點知就見到兩個一絲不掛嘅身影喺床度。」

「我前前度成個身壓落個女仔身上上下起動、抽插。」

「我當時即係俾眼前境象嚇親，然後喝止佢，但竟然換黎佢嘅一翻說話。」

「點解你會上黎!?...你係我性玩具黎嫁咋，你估我真係鍾意你咩咪傻啦。」

「既然你當我性玩具，點解你仲要對我咁好...嗚嗚...」

「我唔對你好你又點會俾我屌啊，我係性欲強姐，但我唔係傻架。」

「你真係冇鍾意過我?嗚嗚...」

「好，我就講個事實你聽，由始至終我當你係免費雞黎架咋，你唔會傻到黎真下話。依家我玩完你啦，唔需要你啦，你走啦。仲有你唔好再上黎，鎖匙俾翻我。」

「嗚嗚，賤人...」

「然後我大大力掉翻條鎖匙俾佢衝出公園個廁所大喊，從此我就患上左呢個陰影。」

原來彤姐有一段咁悲慘嘅故事，依家終於真相大白。

「自此我一直揀男朋友都好小心，亦有一段時間憎恨過所有嘅男仔。」

「直至幾年後我遇見你，你喺我再次失戀陣陪伴住我，安慰我。」

「我認定你就係我想搵嘅男朋友，點知就...我依家放低唔到自己，我覺得你好邪惡，唔想再見到你...嗚嗚」

彤姐再次流下淚水。

「張倩彤，我明你感受，係我對你唔住。」

我好嚴肅咁同佢講。

「唔洗道歉，係我嘅錯。」

「但我鍾意你，我真係好鍾意你架張倩彤，每次見到你我都會心跳加速得好快。」

......

「初頭你上黎同我補習我只係覺得你好索，真係有鼓衝動想屌你。」

「但同你識耐左了解左你性格原來你都幾風趣幾可愛，我性慾逐漸減退，換黎嘅係慢慢鍾意你呢個串嘴彤姐。」

「每次同你見面我都好開心，就算有壓力見完你我都會放鬆晒，可能呢個就係愛情嘅魔力。」

「每當同你分開陣我都有種唔捨得嘅感覺，好快又再掛住你，好想同你永遠一齊唔分開，因為我愛你。」

......

「係，我承認我係被虐狂，我好鍾意俾你串俾你打，而我亦好鍾意串你打你，可能你會覺得我成日蝦你，你知唔知點解?」

「因為我想你多啲留意我，我特登扮傻扮on9激嬲你無非都係想俾個深刻印象你，俾你覺得我係玩得，唔想你遺忘我、討厭我。」

「咁耐以黎我對你嘅心一直都無變，一直都等你答應我，同你呢個串嘴張倩彤一齊開心咁拍拖，牽住你手遊走世界，你就係我條命，冇左你我會死。」

「知唔知點解我鍾意你?因為我愛你，係你帶俾我動力。」

此時此刻彤姐已經喊到眼都腫晒。

「你真係真心鍾意我?我唔信...我唔會再信你。」

我衝上前攬住彤姐。

「係吖，我真心鍾意你，我地永遠唔好分開。」

我充分感受到彤姐嘅體溫，柔軟嘅身體。受周圍燈飾襯托，我地就好似成為左今晚中環嘅主角。

呢一晚我地都經歷左好多野，我呢條獨L又再次成長左。

最後我搭住彤姐膊頭去張凳坐住，彤姐亦慢慢合埋眼訓著，我估佢今日應該都好攰。

而我嘅睡意亦開始來襲，慢慢陪住彤姐一齊訓著渡過呢晚......

阿妹

Lm
加速吧

第十章:新的開始

「夠鐘起身... ...」

神早流流鬧鐘響起...無錯，又夠鐘起身返學。

我以9秒9速度起身出門

「屌，乜條友要跑步返學咁on9」

內心有把聲音又再響起。

「....何以解憂，唯有杜康。」

「屌，中文堂咁撚悶你唔洗瞓教嫁咩，養精積蓄啊。」

豪哥瞓醒見完周公。

「呢幾日失眠，講起就慘。」

我hea覆豪哥時經常動用嘅金句

.......

「點解你英文會進步左咁多!?無可能，你係咪上網抄?」

英文老師突然抓我出黎指住我份作文問話

「無呀，我英文不嬲咁好。」

其實當然多得背後有高人教導....你懂的~

.......

「喂何紹偉你過黎睇下，過黎睇下，今期女優寫真，索撚到......」

豪哥繼續拎本鹹書擺係櫃桶向我灌輸AV世界嘅日與夜。

「喂阿偉，今晚去唔去叫禁鐘仔?我聽講有條街啲雞好正。」

豪哥身邊雖然冇女，但佢竟然識去叫雞，世界變啦，豪哥大個仔。然而只係短短一星期.......

「要去你自己去啦，我要陪女。」

「依家啲人有女就大晒啦，唔洗再理兄弟。」

「搵日我地去唱k當補數啦...就咁話。」

叮噹叮噹!!叮噹叮噹

「放學!!我走先你就慢慢一樓一啦豪哥。」

放學之後我匆忙地跑往戲院。

「何紹偉~你遲到喎，點解釋!?」

「咪...咪豪哥囉，佢想拉我今晚去叫雞，我諗都冇諗就拒絕左佢，證明我對你有幾專一。」

「咀淡先啦，baby...」

當我嘴差不多控到佢嘴嘅時候

「咪住!!你講句英文黎聽下先，睇你進步左幾多。」

我唔講英文就由是可，一講英文就考驗我。

「Chang Sin Tung is my wife.」

「乜你咁都得，不過算你啦，wife~」

講完彤姐突然向我嘴左一淡，我紅都面晒，初戀嘅感覺啊...

「入...入去睇戲啦，我嘅呢位又敬又愛嘅補習老師，開場啦。」

「嗯。」

我拖住佢隻手一齊行入戲院，獨L呢世人最有成功感嘅一次莫過於今次，我呢條脫單嘅獨L唔知算唔算係萬中無一嘅例子。

短短兩個鐘就過去，話咁快就睇完戲。

「嘩!!」

我突然大叫一下彤姐嚇到彈起。

「仲唔俾我嚇到你 HAHA。」

「屌，你知唔知咁樣嚇一嚇會死人嫁。」

是咁的，我同佢睇套戲其實係鬼片。

「驚唔驚HAHA?」

「緊係驚啦。」

「驚就等我呢位護花使者送你返屋企啦~」

「廢話，我同你本身都住同一棟樓，點都同我一齊返嫁啦。」

「都係補習老師聰明，一下就識穿左。」

「哼!」

彤姐扮嬲等緊我哄佢

「唔好嬲啦，呢排我老媽子返左大陸屋企冇人你黎唔黎我度住?」

「我自己有個家點解要去你屋企住。」

「冇我呢位補習老師坐鎮係我屋企我會好寂寞嫁，加上我仲要呢位補習老師教我功課。」

「就咁樣咋?咁睇得起我。」

「緊唔止，我仲要品嚐你煮俾我嘅晚餐，諗起就覺得肚餓，大廚之位唔少得你。」

「既然係咁咁我就暫住係你度啦...睇你開心到。」

彤姐肯黎我屋企朝朝夜夜陪住我當然開心到彈起，因為我一刻都唔想同佢分開。

經過一條黑黑嘅路終於同佢返到屋企。

返到屋企彤姐已經一身汗，雖然彤姐成身汗，但因著佢嘅絕色依然係咁靚。

「你出咁多汗沖個涼先啦。」

一向唔會讓人嘅我係呢一刻我竟然識得讓彤姐沖涼先

「嗯，錫翻淡先偉仔。」

彤姐攬住我錫左一淡。

「我愛你，咁你就等我一陣先啦。」

「嗯。」

然後我坐住係張沙發度睇書。

自從呢個星期同彤姐一齊左之後我就變到文青咁款，書不離手。

陣陣香味由浴室傳出，令我開始FF出一啲鹹濕情節...

不久

彤姐沖完涼出黎

正當我想起身沖涼陣，我向浴室門口望去。

「嘩!!!!」

我對眼睜到最大。

Lm

「阿彤...你...你做乜!?點解你會著到咁?」

彤姐出到黎只見佢著住件紅黑色露膊低胸連衣短裙，白白滑滑嘅肌膚盡入我眼廉

望住彤姐巨大嘅雙峰我下面開始慢慢控制不住升起了

「冇啊，呢套衫係我今朝同中學同學聚舊著去嘅。」

「阿彤，你好靚，我......」

我未講完彤姐即刻行過黎同我打車輪，而我當然都控制唔到自己。

我同彤姐又攬又錫，我感覺身體裡有團火燃燒住我，根本不能自控。

然後我地打打下車輪一齊跌左落床，邊打車輪邊除佢衫上下其手。

可能太熱關係我已經除埋自己件衫

亦可能非常熱關係下面忍受不住我亦拉開褲鏈掏條巨龍出黎抖氣

呢個時候我已經完全控制唔到，腦海放空一片

我同彤姐赤裸裸攬埋一舊係床上典黎典去

佢嘅兩顆Pink lin在我口，而我亦都感到有股溫暖在我巨龍上下chok着

無幾耐我劍亦已插入，房間裡開始隨著呼吸充滿呻吟聲。

最後我快速拔劍使彤姐滿面都係白色液體

呢一晚....

隨著大戰三百回合而落幕。

當然我仲有一件大事未做........就係沖涼!!!

「夠鐘起身屌閪~~~夠鐘....」

我禁停個鬧鍾

「屌，今日放假神早流流俾個鐘嘈醒左。」

「偉仔，好心你換第二個鈴聲啦。」

睇黎彤姐都嘈醒左

「都怪我琴晚唔記得教返好架鐘。」

「係呢，對於上個禮拜件事...多謝你默默咁係我身邊支持我。」

睇黎彤姐記起上個星期斷正佢個妹同我搞野嘅事。

「對唔住...我果日竟然同你妹做出啲咁嘅事。」

「唔緊要啦，我信你，睇你死都要搵返我仲要係中環陪住我成晚就知你係真心啦，同埋嗰件事你都唔想嘅。」

「其實當晚我頭腦已經十分之唔清醒，仲亂咁講野趕你走，但當然我心就一直諗住你唔想你走，因為我當時已經好愛你。」

「咁你頭腦唔清醒我所講嘅說話你聽唔聽得入耳?」

「你向我表白當然聽得入耳，唔係我點會瞓醒冇耐就接受左你haha。」

「你真係幾好記性喎。」

「唔好唔記得你女朋友係做補習老師，平時記開唔少野。」

彤姐露出洋洋得意嘅樣貌。

「係呢，琴晚你點解會......?」

「經歷過咁多事，我已經百份百信任你，你唔似我以前啲殘暴EX，既然我地咁愛大家我亦都想俾啲好嘅野你，滿足你嘅慾望。」

「與其同其他人搞不如同我搞，我怕如果我滿足唔到你你搵其他人解決點算，我呢個女朋友都好識諗嫁。」

「點會呢，我又唔係為屌先同你一齊，我係愛你個心啊傻豬。」

「係咪嫁~」

「當然我呢個靚靚女朋友咁鬼索就算琴晚件事無發生終有一日我都控制唔到屌左你嫁啦haha。」

「曳啦你。」

我地就咁瞓住係床上傾左一大輪。

「好撚熱啊!!」

「跟住我行冇錯嫁啦。」

「嘩!仲有咁長條樓梯，再行就精盡人忙。」

是咁的，今朝我地約定入夜前去山上睇日落，然後佢就決定同我去石硤尾某座山仔。

「快啲行啦。」

「阿...阿補習老師，乜你咁多力行山，仲要氣都唔洗喘。」

我落後彤姐遙遙十米之遠。

「我以前童軍嫁。」

不慨係童軍，再對比我呢個唔做運動嘅毒L...唉。

「到未呀，腳斷了。」

「睇你潺到，座山仔幾百級樓梯咋嘛。」

「幾百級樓梯會行成個鐘咁耐。」

「扮啦，明明只係行左十分鐘。」

小小嘅一個補習老師體力竟然如此驚人，小弟佩服，彤姐好撚耶。

「到啦。」

過左冇幾耐前方終於傳來好消息，我即刻捱住苦加快步伐衝住上。

「終於到，知唔知有幾攰。」

上到之後先發覺原來天色漸暗，再對翻隻錶原來差不多5點。

「個太陽落緊啦，我地啱啱好趕到。」

我同彤姐坐低係地下共同欣賞日落。

彤姐翹住我隻手，頭挨住我膊頭。

「你睇下，幾靚。」

「係啵，真係好靚。」

我凝視住整個太陽慢慢落入地面，天空照射出陣陣嘅橙色光茫，襯托出天空之美。

其實我由細都冇過我竟然可以同一個我鍾意嘅女仔一齊睇日落，做一件咁浪漫嘅事，而在場只有我地兩個。

講起上黎我地都真係幾有緣，竟然可以由一次嘅補習遇見我嘅愛，搵日要多謝我老媽子先得，當然老媽子到依家都係完全唔知情。

呢段情我一定要好好珍惜，因為毒L有情真係好難得，簡直毒L難求，雖然我唔了解愛情。

「係呢，點解你今日突然想我同你黎睇日落嘅?」

「因為我覺得睇日落係一件浪漫嘅事，可能我睇劇睇得多，我一直都想同我愛嘅人一齊經歷呢樣咁浪漫嘅事，係恩愛嘅表現。」

原來係愛啊哈利~

橙色光茫慢慢亦都消失，剩下暗藍色的天空，太陽已被吞食，一瞬間嘅日落完結。

但我地之間嘅愛火絕不會完結...永遠...唔會。

推 幾有feel

第十二章：生日

「個天好藍...好靚。」

「係呀，真係好藍。」

「啲野超好食...停唔到口呀!!」

「係呀，超好多最緊要你鐘意食。」

「偉仔你好，又到我幫同你私補嘅時候~」

「你好啊阿彤，今日咁鬼早啊，今日啲功課好難你實唔識......」

「好攰呀，到山頂未呀?」

「就到啦行多幾步捱住呀偉仔。」

「睇下呢度啲景好靚...」

「睇下個海今日又藍又靚...」

「偉仔，就呢件衫啦夠晒襯你...」

話咁快就兩個月，彤姐每日都好開心，每次同我去睇靚景唔係靚就係藍

所以呢兩個字已經成為佢嘅關鍵詞

對耳早已習慣，但我並冇因為咁而覺得厭煩

因為佢把甜美嘅聲線我永遠都聽唔厭

我反而仲越聽越頂癮，堪稱上癮。

彤姐有一個習慣，就係好鍾意翹住我隻手周圍走

而我亦有一個習慣，就係好鐘意失驚無神錫彤姐塊面一下

大家一直都過住開心嘅日子，可謂幸福啊!

呢一日我如常返學

自從有左彤姐嘅出現，我每日返學都好開心好勤奮

再唔驚一班窮凶極惡之眾

林SIR?咩黎嫁?BOBO姐?又咩黎嫁，食得嫁?

愛情嘅魔力就是如此偉大。

「喂，阿偉醒本正野你睇啦，波多野結衣今期寫真集黎嫁。」

「無啦啦做乜送寫真俾我?」

「生日禮物啊，你唔係唔記得你今日生日下話。」

原來今日係我生日，估唔到豪哥咁有我心。

「生日快樂啊屌偉，又老一歲。」

「怪唔得你咁益我啦，多謝喎，到你生日我都實送翻樣好野益你。」

「真係估唔到你平時鹹鹹濕濕你竟然咁有兄弟情，仲記得我生日。」

「傻啦講呢啲，我不嬲對兄弟好嫁啦，兄弟如手足啊。」

「總之都多謝你啦，雖然係一本寫真集但我都會好好收係床下底唔俾我條女知嫁啦haha。」

「識做。」

叮噹叮噹!叮噹叮噹....

放學時間又到

「走啦阿偉，記得我俾你本寫真集要睇呀，唔好淨係識收埋唔睇。」

「知道啦。」

返到屋企

屋企照常漆黑，睇黎老媽子返左內地仲未返黎。

我行入廳

「砰!」

「生日快樂我最愛嘅偉仔。」

嘩，嚇撚死少啲心血都唔得掂。

「happy birthday to you~happy birthday to you~happy birthday to偉仔~happy birthday to偉仔~」

「阿彤啊，真係俾你嚇死，呢個驚喜真係夠晒大。」

「今日你生日啊大日子黎，緊係要驚喜啲啦!」

「你睇下個蛋糕，係我專為你而設嫁，蛋糕上面插左16枝蠟燭，係代表你歲數。」

「而你鐘意食士多啤梨味所以我買左個士多啤梨蛋糕，成個蛋糕紅當當亦代表我對你嘅愛意。」

原來彤姐為左我呢次生日花左咁大心思。

「只係一次生日你竟然對我花咁大心思，我嘅價值真係咁高咩?」

「緊係啦，你係一個對我好重要嘅人當然要對你好啦。」

我嘅眼淚開始控制唔到地慢慢流下。

「阿彤，我愛你啊，我...我真係估唔到有人會咁照顧我、關心我、對我咁好。」

「因為咁多年黎都冇人會咁著重我，就算係至親嘅人老媽子都唔會同我慶生，莫講話慶生，平時好多事都唔會理我，加上我朋友又唔多，老豆又一早離左世，寂寞嘅日子經已經慢慢習慣。」

「但呢次彤姐你...你竟然...對我咁好...我真係...嗚嗚。」

我攬住彤姐邊喊邊講，彤姐亦都攬住我。

「傻仔黎嘅，唔好喊啦，自此有我係度你都唔再寂寞，有啲咩事我都係第一個支持你，我以後就係你至親嘅人，我會好好咁去愛你。」

「係咪真?」

「緊係啦，乖唔好再喊啦，今日你喜慶日子黎嫁，蠟燭熔晒啦，快啲許願吹蠟燭啦!」

我唔再喊雙手合手開始許願。

「希望我可以同我最愛嘅張倩彤係埋一齊，永不分開，幸福地過每一天，祈求上天保佑。」

我合埋眼用個心講野。

「呼!」

許完願我一吹蠟燭瞬間熄晒。

「你許左咩願講俾我知。」

「講出黎就唔靈啦傻豬。」

「啍!」

「唔好嬲，我地食蛋糕。」

我同彤姐就咁樣兩個一齊渡過生日，sweet到爆。

真係好希望我地嘅日子日後都可以咁幸福，咁sweet。

live咗

lm

第十三章：歡度節日

又到聖誕...又到聖誕...

冇錯!今日係聖誕節

每逢呢日我都孤獨咁屋企過，生活多麼之dry。

但今時唔同往日

今年聖誕我會180度大轉變，生活多麼多姿多彩。

每逢聖誕，亦都令我諗起一首飲歌

「lonely lonely christmas...」

係每一位單身狗每年必備嘅歌。

然而我呢刻再唱呢首歌唔知會唔會成為單身狗們嘅恥辱。

呢一晚我同彤姐黎到中環

「偉仔你睇下今晚啲燈飾好靚。」

同平日一樣，彤姐趬住我隻手周圍走。

「係呀，你睇下前面棵聖誕樹啲燈飾多到，仲有個聖誕老人騎住鹿仔係隔離。」

「係喎，呢棵樹咁靚我叫人黎幫我地影張合照啦。」

「嗯。」

「...好，3，2，1 喀嚓!」

「呢幅相就係我地嘅紀念照，要永遠keep住唔可以唔見!」

「緊係啦，呢幅相極具紀念價值緊係要好好keep住啦。」

相入面可以見到彤姐圓圓嘅蛋臉，頭戴一頂冷帽，著住件啡色羽絨配條紅色裙著住襪褲。

而身高竟然同我差唔多高，我同彤姐都係笑住咁影。

「咦，偉仔你好矮喎，我都差唔多高過你haha。」

「串我矮，你幾高呀咪又矮過我。」

我輕輕力拍左拍佢啲頭髮。

「我有話錯咩真係好矮嘛。」

「夠膽話我矮等我"吱"死你...唔好走。」

當然彤姐緊係一直走。

「哈哈...唔好吱我...哈哈...」

本來冷冷嘅一晚

伴隨著歡笑和玩樂聲

最後我地滿頭大汗咁渡過呢一晚

完了聖誕當然又到除夕夜

呢晚我同彤姐又到左中環

目的係同彤姐黎一次倒數邁向新一年

呢晚極奇多人，簡直人山人海。

平時電視睇唔會覺多人，但今日一見先知原來係咁逼咁多人，呢次亦係我人生第一次現場倒數。

「偉仔，睇黎我地霸唔到頭位啦，企後面啦。」

「唔會，實去到頭位......呢度冇乜人我地就由呢度行過去啦....」

我拖住彤姐經過左穿右插終於黎到比較前嘅地方，最前嘅地方已經有人堆住，實在冇辦法再行前。

「犀利喎，真係插到入黎，咁樣我地就睇得清楚啲。」

「當然，我好識得睇時機。」

然而，企下企下話咁快就快12點。

「就快啦就黎到數。」

「20...19...18...14...13...10...9...8...7...6...5...4...3...2...1...HAPPY NEW YEARS~」

大家一齊同步倒數最後一齊大叫，場面震撼!

「新年快樂啊偉仔。」

「新年快樂TOO啊彤姐。」

全場人都士氣高昂好HIGH包括我同彤姐。

砰...砰砰...

「係煙花...終於放煙花。」

「係呀係煙花...我仲見到我對阿彤你嘅心。」

「我都見到，不過呢個心都幾大聲下，心都震晒。」

「唔震又點會俾你去咁留意佢。」

煙花放出原本漆黑嘅天空都變到好似日頭咁光

震耳欲聾嘅爆炸聲唔單止震到在場所有人對耳就快聾，就連個心都識"震"嫁。

我仲記得上年呢個時候我仲係屋企打緊機，完成係頹住過新年。

冇辦法啦，冇女嘅生活就是如此，鬼叫我冇女咩。

但自從我有彤姐之後睇怕日後都好難再寂寞、再一個人過大日子。

最後我地好夜先返到屋企，

又咁好彩老媽子咁岩呢日又唔係屋企。

「姐姐今晚唔教你補習，要教你玩猜梅....」

「你醉啦阿彤，叫你唔好飲咁多。」

我扶住彤姐入屋放落張床度。

是咁的，今晚睇完煙花後我地一齊去左老蘭HIGH，我本來唔想驚出事，

但彤姐係都要去，話咁大個女都未去過點都要襯住今日喜慶日子去返一次。

點知就同啲街邊鬼佬學玩猜梅玩到輸晒亦飲到醉晒，

而我當然冇飲我要打醒十二分精神保護彤姐，好彩氣氛夠HIGH基本上都冇乜事發生。

最後當然要CALL的返歸。

「我倒杯茶你飲解解酒先。」

正當我要離開時。

「偉...偉仔唔好走，我要你一直陪住我。」

彤姐合埋眼抓住我隻手，仿如發緊夢。

「偉...偉仔我要問你。」

彤姐竟然醉住都有野問我?

「嗯。」

「我地生小朋友好冇?日後我要一大堆小朋友，男男女女兒孫滿堂，個個都係得意子女。」

彤姐竟然已經睇到生仔，睇黎彤姐對我真係落左好重注。

「好啊。」

夜深人靜之時總會讓人失性控制不住自己身體行為。

我將彤姐一件件衫除低，直至露出所有白滑肌膚，

此時此刻彤姐已經瞓著，而我就仿如一個色魔，正要佔有彤姐嘅身體。

「啪!」

「啪!」

「啪!」

巨龍重重撞撃彤姐陰道發出拍打手掌聲音。

但彤姐再沒有意息發出呻吟，

呢一晚隨著除著除夕嘅歡樂聲而落幕。

阿彤，你

真係好靚......

追緊豪哥個故,留名支持

。

多謝巴打

睇左咁耐 阿彤示意圖呢？

呢啲野 靠幻想最實際

第十四章：情人節的小三

「好撚忙啊!點解可以咁多野做。」

冇錯!今日照常返學，天氣非常凍，但亦都好忙，中五生活真係非同繁享。

「屌急尿，阿偉去渣個水先啦。」

「豪哥你腎虧嫁，你上堂先去完。」

「GO啦仲嘈。」

「OKOK!!」

豪哥經常渣水都好鐘意搵埋我一齊去，問我點解?

目的咪想見識下我條巨龍囉。

「哇阿偉你抽野好大喎。」

我同豪哥係尿兜，佢係我隔離望落黎。

「大開嫁啦你又唔係第一次見，咁你呢.....」

「我屌...牙籤仔...HAHA...」

「我牙籤又如何，但我真係好好奇點解你碌野會咁大，有乜方法增大。」

豪哥又開始進入迷思狀態。

「冇嫁，你可以試下飲多啲壯陽大補酒試下嘅。」

「你...慢慢鑽研啦，一定有方法嘅，我BUY你。」

我拉起褲鏈返到班房。

返到班房我望左望櫃桶竟然驚見一盒朱古力，仲壓住一張紙寫住

:「我愛你!」

「咦，點解有盒朱古力?仲會有人...向我表白...」

我心諗。

但佢冇寫名所以我唔知係邊個。

「WOW，有人送朱古力俾你喎，邊個對你咁有意思。」

此時此刻豪哥亦都返到班房。

「一盒朱古力姐，有咩意思。」

「你唔好唔記得今日係情人節，2月14啊，仲有張紙寫住我愛你喎，係表白，唔係對你有意思仲會係乜。」

我真係已經忙到傻撚左，傻撚到原來今日情人節我都唔記得。

「你就好啦，有女冧你主動送上門。」

豪哥流露出羨慕嘅眼神。

「傻啦我已經有女啦，乜野女我都唔會再接受。」

「砰!」

講完之後坐最後排嘅TINA姐突然跌左筆盒。

我嚇左嚇。

「唔好意思嚇親大家。」

TINA即刻道歉。

豪哥若無其事繼續同我傾計。

而我亦開始眼眉跳，有種不祥預感。

直到lunch time，TINA姐突然搵我。

「阿偉，今晚放學去學校附近個公園坐下好冇，我想傾下計。」

是咁的，TINA姐係我電腦學會嘅一個成員，亦係班中女神，身邊有千千萬萬個狗公，

但因為TINA要求高，千千萬萬嘅狗公都被閣淺到一訪旁，至誅不理。

平時嘅TINA姐好鐘意同男仔玩，撩得個個男仔都對佢起情，

事因佢嘅性格變幻莫測，一時就極度關心一時就玩到興起，就好似收緊兵。

「你啲FD唔得閒咩?點解係要約我?」

「你咪我FD囉，我其他啲FD個個咁撚忙邊度得閒理我。」

「好啦好啦，坐一陣嫁咋我仲有野忙。」

始終我都係家有愛妻，同一個女仔單獨會面點都會有啲避忌嘅，所以我唔可以坐咁耐。

「嗯 咁就咁話啦，不見不散。」

因為今日放學有部份同學都俾林SIR抓走左OT教數，所以我唔可以同TINA同行。

叮噹叮噹....叮噹叮噹....

原來OT已經O到6點，各位同學都露出辛苦嘅疲態。

「記得返去操多啲數，唔好再俾我見到你地啲分數咁差，你知你地呢班係差生黎咋，要急起直追，依家走啦你地。」

林SIR屌完我地一餐終於肯俾我地走，

我慢慢步出校門前往同TINA約定個公園。

「TINA，你係咪等左好耐啦。」

到左公園見到TINA坐係張凳，只見佢已經換左便服，我叫佢一聲。

「何紹偉，你到啦，都唔係等左好耐姐。」

「叫我黎有咩事?」

「叫你黎想你同我劈酒。」

「做咩呀?有咩事搞到你咁愁?」

「唉 你唔好問咁多啦，我呢排失戀加上好大壓力咪劈下囉，俾我忘記下過去咪幾好...」

估唔到TINA姐都有失戀嘅時候，收兵萬千嘅佢最後都敵不過俾大將軍拋棄，咁又何苦呢。

「我酒都買埋黎啦。」

「哇你咁快手咁我想走都唔得啦。」

因為我呢排都有壓力，所以劈下酒都係好嘅，難得有個同道中人。

「今晚不醉無歸。」

話咁快我就飲完一罐，酒量差嘅我已經有少少頭暈。

「咦，聽講今日有人送朱古力俾你喎。」

「係囉我都唔知邊個咁鐘意我，明明我只係一條毒L點會有咁大魅力，幻覺黎嫁姐嚇我唔到。」
「咁啲朱古力你食左未?好唔好食?」

「食撚左啦，朱古力係好甜幾好食，但始終都唔夠我條女送俾我啲咁好食HAHA。」

「啪!」

TINA大大力將佢飲完嘅啤酒罐掉落地下。

而呢個時候我已經飲完第二罐，已經好暈，啤酒罐掉落地下嘅聲我都冇再為意。

「成日都...條女...知唔知...鍾意...撚...憎...條女...妒忌...」

我已經連聽野都聽唔清，十分模糊。

意識亦都好差，唔通我已經醉左......

到我醒翻，我發現我瞓左係張床，我頭擰向右邊，

驚見TINA就瞓係我隔離，我同佢都冇著衫，完全裸晒，究竟琴晚發生左咩事。

「你醒啦，阿偉?」

「點...點解我會係你張床度嫁?」

我驚訝至彈起身。

「我琴晚見你咁醉我咪call的接你黎我屋企度瞓先，當時你已經醉左我又唔知你住邊。」

「咁點解你唔用我部手機call其他人，我記得我部機係冇鎖密碼。」

「阿偉......其實我鍾意你，仲已經鐘意左你好耐......琴日盒朱古力同張紙係我俾你嫁。」

「冇可能...我冇可能同你一齊...我心入面只有阿彤，唔會容得落你，你死左條心佢啦。」

「你會後悔嫁。」

「後悔?後悔啲乜野?」

「乜你真係咁專一?專一你琴晚就唔會搞左我啦。」

TINA奸笑緊。

「我琴晚搞左你?就算係我琴晚都已經醉到一個點，我連做過啲乜黎都冇印象。」

鈴~~~~鈴~~~~

突然我電話響起，係彤姐。

「喂?阿彤?」

「瞓醒未呀...瞓醒我地分手啦...!」

「吓...做咩...?」

「嘟嘟嘟嘟嘟....」

彤姐只係講左一句就收左線。

「唔好收線住呀...喂阿彤...」

「算啦你地冇可能繼續同你一齊嫁啦。」

「你究竟做過啲乜野黎!!講啊!!」

我已經心急如焚。

「嗱，你睇下。」

TINA拎住佢部機對正個WHATSAPP對話我睇，

裡面驚見數幅我同TINA嘅床照，相信係琴晚影，

而個對話嘅對象係......阿彤.......

「點解你要咁做?點解?」

我大叫出黎。

「因為?因為我鐘意你啊我要擁有你，你本身就應該係我嫁....」

我打斷TINA對話。

「冇可能!!就算我冇同阿彤係埋一齊我都唔會要你，你死左條心佢。」

然後我著好衫褲立即離開呢度。

「何紹偉，你點都係我嫁。」

TINA係我臨門口前大叫一句。

而我一定要向彤姐好好解釋清楚，

張倩彤...你唔可以離開我嫁...!!

中途殺出一隻雞

第十五章：從此失蹤

離開TINA屋企後我係條街狂奔。

「電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎....」

我已經打左3次俾彤姐但都冇人接聽。

所以我決定上彤姐屋企搵佢，我一定要解釋清楚件事。

呢刻嘅我個心十分之痛，諗到彤姐就咁就要離開我，兩人嘅幸福亦要到此終結，

眼淚滲滿眼框開始流出，腦海只有我同彤姐開心嘅經歷。

「張倩彤...你...一定唔可以離開...等我上黎。」

內心一直重複着呢一句。

「叮噹。」

我禁響彤姐屋企門鐘。

隔左一陣木門打開，屋內有個中年女人露出個頭。

「你係邊個?黎搵邊個啊?」

因為佢只係將木門打開左小小所以我根本觀察唔到屋內嘅情況。

「我...我係張倩彤嘅學生，想搵張倩彤...」

「佢唔係度啊，你走啦。」

「砰!」

講完後個中年女人立即關左棟門，想必佢就係伯母。

「我未講完嫁伯母...」

伯母冇再開門，走廊頓時間變回寧靜。

睇黎彤姐呢次真係好嬲我。

「唔通因為咁阿彤同佢媽講唔想見我?定根本佢連見都唔想見到我?」

一切盡在疑問之中。

我只好打道回府之後再嘗試聯絡彤姐。

返到屋企我只見老媽子已經返左黎。

「阿仔你返黎啦，你又去左FD屋企過夜?」

「嗯。」

「係呢，呢排個補習老師教得你好唔好?」

「幾好呀!」

「同埋呢三個月我唔係度嘅日子間屋整齊左好多喎，睇唔出阿仔你都幾識打理。」

緊係啦，彤姐經常都黎住唔整齊就難啦，不過睇黎彤姐以後都唔會再黎......

「嗯，獨立嘛，係你教我嘅。」

講完我入房關埋棟門。

我再次嘗試CALL彤姐，但一而再再而三都係呢句說話:

「電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎.......」

彤姐啊快啲聽我電話啦。

然後我見打電話呢個方法唔奏效，就開始WHATSAPP佢。

「阿彤，件事唔係你諗嘅咁嫁...」

單TICK。

「琴晚我同TINA劈酒劈醉左......(上刪100字)我醒翻就發現我係TINA屋企。」

單TICK。

「我完全唔知琴晚醉左發生咩事嫁。」

單TICK。

「我知件事係我錯，我一早就唔應該同一個女仔去飲酒，但希望你信我。」

單TICK。

「我真係估唔到TINA會做啲咁嘅事，竟然會影佢同我嘅床照SEND俾你黎陷害我。」

單TICK。

「你要信我啊，我真係好愛你，如果我當時清醒絕對唔會做出呢啲違背道德嘅事。」

單TICK。

「你仲記唔記得我地當初講過我地要互相愛住大家，唔會分開，要幸幸福福咁生活落去。」

單TICK。

「阿彤你講下野啦，我冇左你好難繼續生活落去。」

單TICK。

呢一晚我向彤姐講左好多野打左好多字，但每一句對話都只換來一個單TICK。

星期一又到，繼續忙碌嘅返學日子。

「TINA，放學老地方見，我有啲野同你講。」

「好啊，你係諗通左同我拍拖定想約我出黎打鳩我?」

「你唔好理咁多，總之我有野同你講。」

我好嚴肅對TINA講野。

唔知係咪彤姐嘅關係呢幾日我都好頹，就連今日返學亦不外如是。

豪哥撩我傾計講笑但我唔再覺得好笑以及只係hea佢幾句;

林SIR屌鳩我我冇駁嘴，完全聽唔入耳，

總言之全日冇一刻係笑過，面無表情。

叮噹叮噹...叮噹叮噹...

放學嘅鐘聲響起。

我執好書包就同TINA一齊行去學校附近個公園。

到達公園，我同佢搵左個隱蔽嘅地方坐住，免得俾人見到引人猜想。

「叫我黎做咩，有野就講。」

「你究竟對佢做左啲咩，我幾日我都聯絡唔到阿彤。」

「我做左啲咩?我淨係SEND左我同你嘅床照俾佢咋。」

「你知唔知我個心有幾痛，阿彤就好似我嘅至親，冇左佢你叫我仲點樣繼續生活落去。」

我激動到企起身，眼淚不由自主地開始流下。

「唔緊要嫁，你仲有我，仲有我愛你，你冇左阿彤都仲可以好幸福咁生活落去嫁。」

呢個時候TINA用紙巾為我抹眼淚。

「你死開啦，我同你根本冇可能係埋一齊，你唔好再死纏爛打好唔好啊!」

我一手推開TINA跌倒落地下。

「我究竟邊度唔夠佢好，講樣我同佢差唔多靚，講身材我又同佢差唔多，想溝我嘅人由觀塘排到尖沙咀，個個都話我細心好識關心同照顧人。」

「係班毒L入面個個都讚我係佢地夢寐以求嘅極品好女友，以咁樣睇我內涵、性格都勝過佢啦。」

「講到鍾意，其實我一早已經鍾意左你，當然我都唔知點解會鍾意你呢條毒L，可能覺得你夠傻氣，明明有咁多人爭住溝我但我就係鍾意你一個。」

「到我得悉你有女之後，我唯有佈個局黎拆散你，然後你就歸我所有。」

「但點解你都仲唔肯同我一齊，點解!?」

TINA跌倒落地下後發左癲咁一輪嘴係咁講，亦激動到喊左，

我第一次親眼見TINA為情可以去到咁盡，而呢個人竟然係我。

「有時唔係你一句鍾意就可以奪走一切，有啲野唔係你好過人你就會做羸家，唔係樣樣野都要比較嫁你知唔知。」

「我同阿彤係睇心嫁，我個心淨係容得落佢，我同佢經歷過幾多風風雨雨你又知唔知。」

雖然我好激動，但道理多多少少都要講啲。

「我唔知，我淨係知我鍾意你、我愛你，我點都要擁有你。」

TINA企起身。

「我唔理，總之如果阿彤有啲咩事我一定搵你算帳。」

「成日都你條女，你知唔知我真係鐘意左你好耐啊，我真係好撚憎你同你條女一齊，我好妒忌啊!」

TINA嘅呢句說話我隱隱約約好似係嗰晚飲醉之後聽過。

「我記起啦，嗰日我飲醉酒聽唔清你講乜原來你就係講呢句。」

「係啊!我就係妒忌你地一齊。」

「你好自為之啦。」

講完之後我馬上離開，剩低TINA繼續留係公園哭泣。

究竟彤姐發生咩事，點解我呢幾日連佢一點音訊都冇，

唔通佢真係出左咩事，究竟關唔關TINA事，

我一定要查清楚務求搵到彤姐。

第十六章：英雄救美

我再次上到彤姐屋企。

「叮咚......」

我禁左下門鐘。

冇幾耐伯母開左門。

「乜原來係你個死仆街!原來就係你條仆街搞左我個女。」

伯母一開門就係咁屌我，我即刻俾佢把宏偉聲線嚇親。

「我...唔係啊...我只係佢嘅一個學生咋...誤會...」

「誤會?咁你今次上黎搵邊個?」

「我...」

正當我想繼續講時我聽到屋內有爭紮聲傳出。

「唔...唔......」

啲聲就好似俾人用膠紙封住左個嘴。

「我上黎搵張倩彤個妹嫁。」

我心知不妙即刻改口。

「屌你老味搞完我個大女仲想搞我個細女!你走唔走你唔走我劈撚死你。」

「不好意思伯母咁我走啦，煩到你真係唔好意思...」

我開始確信屋入面肯定有內情，彤姐肯定係入面，我唯有諗個辦法入佢屋企視察一下。

到左夜晚11點，

伯母開門出走廊倒垃圾，然後我立即從防火門裡出黎偷偷溜入彤姐屋企。

因為倒垃圾過程只需極短時間所以我行動一定要迅速。

入到屋內只見滿地雜物，而眼前出現左一個令我驚嚇嘅情境。

彤姐手手腳腳被綁住左，眼同嘴都俾黑色封箱膠紙封住，上身衣衫破爛，而下身只著住條底褲，至於手手腳腳亦都佈滿大大小小嘅傷痕。

「阿彤...點解你會咁樣!?我依家即刻幫你鬆綁救你出去。」

我即刻將封住彤姐嘅膠紙撕開然後迅速解繩。

只見彤姐已經好虛弱，我扶住佢起身離開。

正當我扶住彤姐一步一步接近門口處，

「你條仆街岩先我已經唔俾你搵人，你依家竟然想偷偷帶走我個女，我要劈撚死你。」

講完之後伯母拎左把菜刀擋住個門口指住我。

「你夠膽就帶我個女走。」

「身為一位阿媽你竟然咁樣對待你個女，我唔理今晚我一定要帶走佢。」

「屌你老味我劈撚死你。」

然後伯母好似發左癲咁行過黎劈我，手起刀落。

當佢劈落黎我身體即刻向左閃，然後我一隻手抓住佢拎刀隻手，另一隻手大大力係佢背脊推開佢，伯母馬上跌左落地板。

「彤姐機會黎我地走。」

我拖住彤姐隻手鳩衝出門口。

然後我帶彤姐入左防火門暫避，再落一層樓梯以防伯母追上，我估計伯母應該唔會咁快追上。

當我地落左16樓，彤姐終於撐唔住暈左行唔郁。

「阿彤...阿彤唔好嚇我啊!我帶你去醫院。」

然後我狽住彤姐出防火門係16樓搭lift，估計呢層應該安全。

「阿彤你一定唔可以有事。」

搭lift落到大堂後我即刻衝到保安度。

「保安快啲報警，17樓有個阿媽非法禁錮自己個女岩先仲想斬佢，好彩我依家將佢救左出黎。」

樓下保安見事情危急加上見到彤姐處處傷痕暈左就即刻報警然後叫左幾個保安上去。

「你將佢放係地下先警察已經黎緊我地會睇實佢，唔洗擔心。」

「俾條大毛巾我我要幫佢鋪住...」

冇幾耐就聽到警車聲。

救護擔架首先入左黎，連同幾個救護員，然後將彤姐抬上擔架運上救護車。

而警察亦紛紛上樓了解。

我陪同救護員一齊上救護車，務求時時刻刻都要守候住彤姐。

黎到醫院我就俾警察抓左去錄口供，其間我見到伯母都被警察抓住左，手上塔住手扣。

錄完口供我即刻趕翻去醫院探望彤姐......

「阿偉...偉仔，你點解會係度?你唔洗返學咩?」

我趴係彤姐張病床瞓住，彤姐用柔和嘅聲線問候我。

「阿彤...你終於醒啦!?你知唔知你已經瞓左1日依家已經黃昏，我真係好好好掛住你啊。」

見到彤姐起身我感動到即刻攬住佢，眼淚又開始流下。

「偉仔...我都好掛住你，我以為我以後都再見唔到你。」

彤姐亦開始流下眼淚。

「你唔會見唔到我，因為我幾時都會係你身邊，我呢幾日都聯絡唔到你已經心知不妙所以我決定再次黎搵你。」

「阿偉咁我咪搞到你今日翻唔到學?」

「唔緊要我已經請左假。」

「阿彤，究竟呢幾日發生咩事?」

「呢幾日...?我唔知啊我乜野都唔知。」

一提起件事彤姐立即驚到縮入張披。

「究竟發生咩事啊，有咩事唔怕同我講嫁，我真係好擔心你。」

「我唔知啊乜野都唔知。」

彤姐大叫，我第一次見彤姐驚到咁。

「好啦，既然你唔想講我唔會逼你講，我會繼續陪住你。」

睇黎今次彤姐受嘅傷害好大，我都無謂再刺激佢，只好俾佢冷靜下。

夜幕來臨，圓圓嘅月亮升上半空。

「阿偉，你返去先啦聽日你仲要返學唔好再請假啦。」

彤姐終於開口講野。

「咁你呢?我仲要陪住你照顧你直到你出院，我好驚再失去你，我唔可以冇左你嫁。」

「知道你關心我啦豬仔，醫院咁安全冇人會傷害到我，況且我依家傷緊點會出到院。」

「咁好啦，但你要應承我一定要好好休養，我聽日放學再黎探你。」

「知道啦你返去先啦，我愛你。」

「嗯，我都愛你。」

第二日放學，我即刻跑去醫院，驚死見少彤姐一刻就會離開我。

「阿彤!!」

我打開彤姐所住嘅房門。

「偉仔...做咩事啊咁急嘅你。」

「原來你仲係度，幾驚你會好似電視劇咁離我而去。」

「傻啦，我話過唔走就唔走。」

「阿彤我好掛住你，見少你一刻都唔得。」

我放低書包攬住彤姐。

「偉仔，我都好掛住你...但你有冇發覺你個身有啲臭haha。」

彤姐終於識得講笑。

「啊，你依家嫌棄我啦下話。」

「你成身大汗的確臭嘛。」

「話我臭等我吱死你先~」

「haha，唔好吱好癢...haha。」

第三日放學，我返屋企拎左啲湯去醫院。

「阿彤。」

「偉仔你今日遲左喎。」

「阿彤你睇下我拎左壺冬瓜湯俾你潤一潤。」

「你煲嫁?」

「係啊，係我為你獻上嘅愛心湯水。」

「等我餵你啦。」

「唔洗，我自己黎，我已經好左好多啦。」

「又幾好飲喎。」

彤姐開始試第一口。

「當然，紹偉出品，必屬佳品。」

「係咪嫁，咁我日後都要繼續品嚐嫁啦，你唔可以唔煲俾我飲。」

「冇問題，飲到百頭到來仲得。」

「聽住先啦。」

望住彤姐慢慢品嚐我嘅愛心湯真係由頭甜到落腳趾弓。

第四日放學，我如常去到醫院。

「你好啊張......」

入到間房發覺彤姐唔見左，而只見到彤妹企係病床隔離。

「我之前都未自我介紹，我叫阿欣。」

「你家姐去左邊?」

「佢已經出院。」

第十七章：真相大白

「下 佢去左邊?快啲同我講，我要去搵佢。」

「你知唔知係佢入院嘅日子係點過?」

「你講俾我知啊!佢究竟去左邊?」

呢一刻嘅我淨係想知彤姐去左邊。

「算把啦你，你知唔知佢收到你同第二條女啲床照佢個心有幾痛。」

「呢幾日你每日都黎醫院探佢其實佢唔知點面對你但都強顏歡笑面對你。」

「你呢幾日見佢咁開心都只係一塊面具。」

見住彤姐咁開心原來都只係一個假象，點解會咁...

「張倩彤....」

我開始跪落佢張病床喊。

「連我都估唔到你條毒撚都仲有人會鍾意你，都唔知你啲魅力邊度黎。」

係，我係一條死毒撚，連我都唔信仲有女仔會鍾意我，仲要一早已經鍾意我。

呢刻嘅我淨係識喊，我覺得我罪惡感好重。

「我唔怕同你講其實我老母有精神病。」

「我家姐之所以俾我老母禁錮係因為佢知道左你同佢拍拖，我老母未知道之前家姐一直瞞住佢，一時話大學有CAMP一時話去FD度過夜。」

「老母性格唔鍾意俾人呃，否則就會好嬲。」

「點解伯母會知道?」

「佢就係因為發現家姐間房有幅你同佢嘅合照先知家姐同你拍緊拖。」

「加上我屋企裝左CCTV......」

「CCTV?」

「係，CCTV。佢check到家姐咁多次話去camp但次次都化晒妝就開始懷疑。」

雖然伯母有精神病但原來佢懷疑心咁重。

「然後朝早就綁住左家姐黎禁錮，佢剪爛晒家姐啲衫...然後仲...」

「點解伯母可以咁變態，同我諗嘅係完全兩個人...然後點樣?」

「然後我老母仲除左家姐條褲，睇佢個處女膜仲係唔係度。」

「我老母發現個膜冇左之後嬲到摑左佢一巴掌，然後就開始每日瘧待佢，每日打到佢傷晒。」

「然後我老母每日只係俾尿佢飲唔會俾水佢飲，唔飲逼佢飲。」

「直至你救佢出黎嗰晚佢已經極度虛弱，但我相信佢嗰刻一定好感動。」

原來以前彤姐叫我唔好上佢屋企係真係有原因。

「對唔住啊阿彤...係我害左你...係我冇好好照顧你，我嗰晚根本唔應該信TINA。」

我喊得更犀利。

「依家先黎後悔遲啦，你俾左頂綠帽家姐戴。」

「求下你啦，阿彤究竟去左邊，講俾我知。」

「算啦，以前你同我搞野佢好難先原諒左你，你依家又再令佢傷心件事好難再挽回。」

「我知係我錯係我抵死，但我都想見多佢一面，我冇左佢日後嘅生活會好難過，我唔知仲可以點生存。」

「唉，一失足成千古恨。」

「講俾我知啦求下你...求下你。」

我跪係地下向阿欣苦苦哀求。

「其實我唔知啊，你起翻身先啦，佢都冇講佢去邊就出左院，仲叫我唔好跟住佢留係度等你黎醫院。」

「點解個天要咁玩我...嗚嗚。」

「節哀順變啦，有時單身都係一種快樂。」

「你唔會明嫁，雖然我唔知佢左邊但我發誓去到天涯海角都要搵到阿彤。」

「咁你鍾意啦。」

「我見你係佢個妹我都奉勤你一句，唔好再做公廁。」

「姐姐天生性慾強關你乜事，我呢啲女仔對扑野已經去到唔屌唔唔得嘅地步改唔到。」

「咁你鍾意啦。」

我抹乾眼淚慢慢離開房間。

返到屋企老媽子就走過黎問我。

「阿仔你個樣咁頹嘅?」

「個補習老師應該唔會再上黎同我補習嫁啦。」

「點解?唔通你同人地有野激嬲左人地?」

「冇野啦，我亂講姐。」

然後我關埋門房間渡過，思考人生。

第二日我即刻call阿欣問彤姐係唔係度，

當然佢都係唔係度。

呢晚我一個人到海濱飲酒，我真係好思念彤姐，

真係好想呢刻彤姐會出現我眼前，

我望住漆黑嘅海面回憶慢慢湧上黎，酒不斷的灌。

我開始望到啲野識轉，好暈。

突然我望到一個熟悉嘅身影走近坐係我隔離，

「偉仔...你做乜飲到咁醉?」

我望過去攬住佢，

「阿彤係咪你?我終於...搵到...你，我真係...好掛住你，唔好走...嗚嗚...我知錯啦。」

攬住之後我不斷的喊，冇幾耐我就暈左。

到我醒返我又再發現我瞓係張床度，上身赤裸，下身就...

有個女仔除緊我條褲，我望清楚...

係TINA。

「TINA你係度做乜!?呢度係邊度?」

TINA俾我一叫嚇親。

「呢度係我屋企。冇啊，我見你條褲污糟左想幫你除出黎洗。」

「TINA你今次又想搞咩陰謀?」

「我冇想搞咩陰謀，你醉左係我送你返我屋企。」

「收皮啦你係咪又想同我影床照?」

「我送你黎我屋企抖下係咪咁樣你都想屈我，我咁樣做都因為我愛你，至於之前張倩彤失蹤嗰次已經證明左唔係我做。」

「咁又點?我洗乜撚你咁好心送我黎你屋企，你知唔知佢今次因為之前床照件事一直都放唔低，佢前幾日又離開左我啦死仆街。」

「既然佢又再離開你點解你就唔可以考慮下同我一齊，你又知唔知我每日都思戀住你但又同唔到你一齊我個心又有幾辛苦。」

「辛苦辛苦，我講過幾多次我個心淨係容得落阿彤，就算佢死左我都唔會同你一齊。」

TINA開始落液。

「點解...點解我就係擁有唔到你...枉我苦苦思戀左你咁耐...唔可以...」

「唔好再纏住我就係最大嘅安慰。」

我著翻衫準備離開TINA屋企。

「就算佢死左你都唔會同我一齊...好啊...係你講嫁，你一定會後悔!」

「我警告你，如果你夠膽再做出啲乜野小動作我一定對你唔客氣。」

離開前我大聲警告佢。

然後我衝左出街周圍遊盪，但眼液往往都係呢個時候忍唔住。

腦海裡每分每刻只會諗住:

「阿彤你究竟係邊，我真係好掛住你。」

連續幾日我一直同阿欣保持聯絡同經常上彤姐屋企搵佢。

但每每都只收到一個答覆:

「佢唔係度。」

阿欣同我講過話佢可能已經出面租左屋。

呢日起身我篤機，掃下掃下我見到個snapchat，係一個我好耐冇用嘅app。

我靈機一觸好似諗到啲野......

彤姐老母好癲

第十八章：一樓一的緣份

我可以嘗試用snapchat追蹤彤姐佢係邊度，因為我有add佢。

我即刻打開snapchat追蹤，係地圖中搵翻彤姐所在位置。

我見到佢依家係深水埗XX樓，我速速動身出發去嗰度。

到左之後我發現XX樓係一間唐樓，外牆破爛，但我根本唔知佢係邊層樓。

唔理啦我唯有逐層逐層搵。

我拎住佢幅相冇幾耐我搵到3樓某個單位，

呢個單位外面貼晒招牌寫住:

「500蚊一kill，保證靚女爽死你，服務周到。」

睇黎係雞舖黎，

我禁門鍾，隔左幾秒就有人開門，係一個30多歲?女人。

「靚仔，黎幫襯嫁?」

鳳姐笑住同我講。

「唔該你有冇見過呢個女仔?佢叫張倩彤。」

「咦呢個女仔我有見過...佢只係黎左幾日住姐估唔到佢咁快出名有客到。」

下，唔通彤姐做左一樓一!?唔會嘅。

「佢就住係隔離屋，下次記得黎幫襯我。」

「好唔該晒。」

我為左想彤姐開門俾我入去我帶左口罩同頂帽扮客人唔俾彤姐認出。

我戴上口罩同帽，好似變左個神秘人。

叮咚!

我心情十分緊張，一直祈求着彤姐唔好認出我俾我入去。

喀嚓...

隔左10多秒道門開左，發現裡面環境狹窄，只係一間劏房。

「靚仔，你黎搵我嫁?咁就岩晒我呢度服務一流。」

係...係彤姐!?點解佢會係一樓一?

「你...你好...係啊...我黎呢度"梳符梳符"嫁。」

「入黎啦我地呢度照顧周到。」

彤姐打開門，我入到去成個環境都係粉紅色，仲有一陣香水味，俾我有一種好想扑野嘅感覺，簡直係"敦倫"嘅天堂。

當我浸淫係呢個環境我就猶如中左幻術到達了仙境，

眼前彤姐仲要著住件性感護士裝，俾我一種唔扯唔得嘅感覺，硬晒。

「呢度雖然窄啲但你都一定會好舒服，希望你唔好介意，黎啦。」

彤姐推我落床然後佢就騎上我個身度趴住。

「你...你好靚。」

陣陣誘惑將我所有事情煩惱拋諸腦後，我開始把持不住。

「當然啦，多謝你，你係我第一個客人。」

「係呢靚仔，你可唔可以除左頂帽同口罩，因為你咁樣會覺得好唔自在。」

正當彤姐想撩開我口罩我第一反應立即抓住佢手。

「唔...唔好，我慣左同人扑野戴住口罩同帽，唔係我會過敏。」

我鳩作左個藉口避免佢識穿我。

「咁好啦，最緊要客人滿意舒服。」

然後彤姐嘴埋黎我度同我打車輪，我亦好配合佢。

而我手一下渣落佢對奶，好柔滑好有彈性。

我將彤姐件護事裝除下，白滑嘅肌膚盡現於我眼前。

呢個時候彤姐已經幫我含緊條巨龍，雙手為我兩顆乳頭撫摸，簡直係慾仙慾死。

熱身完畢後我將佢雙腳打開，將巨龍插入。

「啊...啊...」

陣陣高低起伏嘅呻吟聲傳入我耳中。

彤姐依然係咁靚，但我覺得有啲對唔住彤姐，一搵到佢就...想著想著我感到罪惡感慢慢湧上身。

插著插著我發現彤姐臉上閃閃發光...係眼淚，彤姐喊緊，我唔知佢喊係因為痛定係......

過左一陣，

張床震着震着，而我條巨龍亦開始震着震着，

「唔...唔得啦，要...要射啦。」

因為太high的關係，我想試下中出...

「靚仔，快啲拔劍啊!」

「唔得啦，已...已經射左。」

「射左!?」

冇錯，我冇拔劍中出左...

然後我先將劍慢慢拔出，拔出後有白色液體滲出。

「死啦，我地今次冇帶套...」

彤姐露出驚慌表情，用紙巾滲乾啲精液，然後彤姐速速著翻衫。

「我唔想就咁有左，點算好...嗚嗚。」

中出後彤姐係咁喊。

見住彤姐咁傷心我於心不忍唯有揭開真相吧!

我著返衫，然後慢慢將口罩同帽除低露出我真面貌。

「阿彤，係我啊，我真係好掛住你。」

講嘅時候我開始眼濕濕。

「偉...偉仔，係你?」

「係呀係我我終於搵到你。」

我兩個一齊攬住不斷喊。

「偉仔，好彩係你，我幾驚岩先中出嘅係其他人，我真係好驚。」

「唔會啦，就算你去到天涯海角我都一定守護住你，既然驚點解仲要離我而去?」

「我好驚，但我實在放唔低你影床照件事，因為你真係太過份。」

「件事唔係你諗嘅咁嫁...」

「唔洗解釋，自從我見到床照嗰日開始我就心諗點解你做得嘅野我唔做得，我好嬲，我要你以後都得唔到我。」

「自細我老豆就跟第二個走左，老母又有精神病，阿妹佢又唔生性走去做公廁，我全屋都唔正常如今我點解要咁正常，我點解唔可以做一個唔正常嘅我，我點解仲要咁純結。」

「阿彤我知你呢幾十年有幾辛苦...」

「我以為同左你一齊打擊會減少，但你一直咁俾打擊我。」

「之前就同我阿妹搞野，依家又同TINA搞野，我真係唔知下次你又會同邊個搞，我腦好亂心好痛。」

「阿彤係我錯，我真係唔應該咁易信人，我抵死。」

「我知道你出面同其他人搞野之後我真係好想離開你，但另一方面我真係好唔捨得你，諗起要同你分開我就心如刀割咁痛。」

「阿彤你唔好離開我，我真係好愛你，係誤會啊...其實呢件事係TINA設計陷害我...」

「得，你唔洗解釋我明嫁啦，到呢個時候你都唔會認。」

「唔係我唔認啊，而係件事我根本不知情，我唔係心甘情願...」

「偉仔，你坐陣先啦我去個廁所。」

「嗯，阿彤你一定要信我。」

然後彤姐開門出左去。

過左一陣我先諗起呢度根本冇廁所去乜鳩廁所!?

我即刻衝出去跑落樓下，

只見彤姐已經行到遠處大約距離我50米嘅位置。

「張倩彤!」

我大叫。

彤姐擰過頭來，

突然彤姐隔離有兩個人從一部黑色車出黎，

佢地一個用黑色袋將彤姐個頭套住，另一個負責抓佢上車，

我即刻衝過去阻止，

「喂你班仆街做乜野，做乜抓人上車。」

但為時已晚部車好快就開走左。

究竟發生咩事!?

帶口罩都打到車輪

所以個口罩會濕晒

推

tina示意圖？

又家暴又綁架幾時中六合彩之後包起佢

又幾似個情敵喎 之後真係會誇張啲

第十九章：拼命奮鬥

「張...倩...彤...」

我邊大叫邊追住部車，始終人鬥唔過車佢已經開左好遠。

點解會咁，抓佢嘅係咩人黎，我個腦好亂已經諗唔到野。

只知道我要一直call彤姐

「你的電話暫時未能接通...」

冇錯，又係呢句難聽過粗口嘅說話。

我已經冇辦法唯有報警，

正當我想報警陣突然有個電話打黎---係TINA。

佢打黎做咩。

「喂，TINA你又想點?」

「阿偉，你黎我屋企我有啲野想同你講。」

「屌你老味你今次又想玩咩花樣，我依家好煩唔得閒同你玩。」

「你係咪搵緊你個張倩彤?」

「阿彤?你點知我搵緊佢?係咪你派人抓左佢?」

「你煩唔煩啲呀，區區一個張倩彤睇你心急到呢。」

「你條撚樣抓左阿彤去邊?快撚啲講啊死仆街。」

「唉，如果我個何紹偉都可以咁著緊我就好。」

「我問緊你野啊答我啦!!撚樣。」

「黎到我屋企咪知囉。」

「好，我黎你屋企，如果你夠膽傷害阿彤我一定唔放過你。」

嘟嘟嘟....TINA收左線。

我唔可以茂茂然一丁友去，多個人會比較安全。

我call豪哥

「豪哥我有緊急事，xx樓見。」

我急速行去TINA屋企樓下。

「阿屌偉，乜事call得我咁急?我專心煲緊AV嫁。」

「人命關天，TINA派人抓左阿彤，我同你上TINA屋企...」

「哇，要我做啲危險野我唔DO嫁，咪預我。」

「我都未講完，我入去救人，你就係走廊照住我，如果聽到入面有爭執聲即刻報警。」

「冇危險事咁就DO啦。」

睇穿豪哥貪生怕死一啲義氣都冇唔會同我一齊救人，所以叫佢守門口就算，靜觀其變。

我同豪哥步入大堂搭lift，按下6樓之後lift慢慢升上。

「叮。」

唔洗20秒就到達6樓。

我同豪哥都凝住沉重嘅心情步向TINA屋企，

我同豪哥plan好之後佢行走左呢埋，而我慢慢禁下門鐘。

「叮咚。」

鐘聲拉長地響起，不安嘅感覺湧現。

一開門我見到有個著黑色衫嘅男人出現我眼前，我步入屋。

「何紹偉，你終於肯黎啦?」

我對視線匯聚前方，眼前再次出現令我驚訝嘅情境，

彤姐被五花大綁坐係張凳度，而TINA就坐係隔離。

「阿彤!!賤闣你做乜抓左我條女，快啲放左佢。」

「啊......」

我個肚突然俾個男人鍋左一鎚，睇黎呢啲係TINA班靚黎。

「我話左你唔同我一齊你一定會後悔，點解你就一定要咁固執?」

「快啲走啊，偉仔...唔好理我......」

彤姐喊住咁叫我走。

「張倩彤.......我一定會救你出黎...唔洗驚，嗚嗚。」

我亦都開始喊出聲。

啪!

「八婆!呢度幾時輪到你出聲。」

TINA摑左阿彤一巴掌。

「你做乜打佢，我唔會放過你!!」

講完我就起身衝過去TINA度，正當我開始衝，有兩個男人就抓住我。

我個肚再次俾人鍋多一鎚，呢一鎚好重。

「何苦呢紹偉，寧願受苦都唔同我一齊，放棄呢個女人啦。」

「偉仔，快啲走啦，我信你係俾TINA陷害啦，係我錯我一早就應該信你，唔應該一次又一次咁離開你，係我怪錯你....」

啪!

「收爹啦八婆。」

「阿彤!」

「對唔住啊偉仔，係我搞到你咁痛心....」

啪!

「叫你收爹啊!」

「我唔怪你啦，快啲走唔好理我，我早就應該死左佢，係我冇用...」

啪!

「夠啦TINA，你唔好再傷害阿彤，你仲有冇人性，佢岩岩出醫冇幾耐嫁咋。」

「人性?係你迫到我冇人性嫁，如果唔係張倩彤嘅出現我地就可以好幸福咁生活。」

「呢啲係命運，係個天注定我同佢一齊，冇得改變。」

「冇得改變?咁我摌除左呢個女人咪改變到，你吹得我脹?我就係要人定勝天，我要得到你!!!」

「走...啊...偉仔。」

啪!

「屌你仲出聲。」

呢一巴掌終於將彤姐擊暈左。

「張倩彤!!!」

「我屌你老母，我要殺左你。」

我再次企身拼盡全力衝到TINA身邊，

雖然班靚抓住我，我同佢地拼命爭紮，

苦苦爭紮我鍋中左某條靚個頭，呢發出嘅呢一鎚好重將佢打暈左。

剩低兩條靚見情況有變就拎左支鐵通繼續打我。

受到進一步嘅攻擊我冇能力再還擊，只知道佢地每一下打落黎都好痛。

但係我腦海裡突然閃出最後一刻信念，

「我咁辛苦先搵到阿彤，我一定要將佢救出!」

跪係地下俾人打緊嘅我之後一鎚重擊打落某條靚個春袋。

「啊...!!」

條靚痛到抓住自己春袋走開左，我對"爆J手"終於發揮效用。

剩低一條靚見情況不妙就諗都唔諗一棍扑落我頭度。

我頭頂受到一下重擊，瞬間睇嘅野都好模糊，仲會旋轉。

眼前一黑我終於失去意識。

「張...倩...彤...我...愛...你...」

最後我口中只識講出呢六個字。

我地會唔會隔世先可以再見面，

我地呢世係咪係時候要永別?

一切一切結果...都要聽天由命...我...無能為力......

第二十章：刻苦的要求

眼廉慢慢打開，光線照射入我眼球。

ㄧ係陽光

究竟我已經死左，抑或...

原來已經朝早。

視線慢慢望清，一個天花板，我瞓緊係張床度。

我再望下我手手腳腳驚見我全部俾人綁住形成大字型。

而彤姐就繼續綁住坐係隔離張凳，同琴日唔同嘅係佢身上已經佈滿傷痕，而啲靚仿似撤走晒。

「阿彤，你唔好有事啊。」

一起身我第一反應叫彤姐。

「偉...偉仔...」

彤姐冇力氣地叫我。

「阿偉，你醒啦?知唔知你琴晚暈左我真係好擔心你。」

TINA見我醒左即刻行過黎隔離坐住。

「高芷晴你條仆街，你快啲放左阿彤?你抓我就好你做乜要仲要傷害佢?」

「對唔住呀阿偉，但我真係忍唔到手唔傷害我呢個情敵，我太憎佢。」

「屌你老味快啲放左阿彤，唔關佢事。」

「你覺得我咁辛苦抓佢返黎會咁易放走佢呢個情敵?你諗下好啦。」

「你放...放走阿偉啦，係...係我溝佢在先，嗰晚係中環係我頭腦唔清醒答應左佢。」

「一切都係我錯，係我上門同佢補習在先...亦係我著到索一索勾引佢在先。」

「你要打...要殺搵我啦，呢件事...由我引起...就應該由翻我埋尾。」

「我點解要放佢走?依家咁難得佢留係我身邊我要佢永遠都留係度。」

「唔...唔好。」

「阿彤你要撐住我一定會救你出去。」

「偉仔...你仲有大好青春唔應該為左我放棄一切...你仲有親人...而我個家庭已經散晒。」

「唔係嫁，我就係你個親人，我唔可以冇左你，冇左你就等於痛失至親。」

「屌你老母，你兩條友你一句我一句嘈撚完未呀，好撚煩啊，唔洗諗一個都冇得走。」

「TINA求下你放左阿彤...我求下你。」

「點解你仲要咁鐘意佢啊，佢做雞喎，佢雞黎咋，係臭雞啊，同其他男人扑野啊!你咁都仲鐘意得佢落手?佢已經比我更要差。」

「嗚嗚...」

彤姐喊緊。

「你夠啦，你唔好再話阿彤係雞，當日如果唔係你條仆街影床照陷害我，阿彤心中就唔會有條刺搞到佢諗唔開去沾污自己，你條仆街冚家產正一賤閪死臭閪。」

「你鬧得冇錯嫁繼續鬧啦，你睇下你條女依家幾樣衰，周身傷，你話如果當初冇佢出現我同你生活會多麼美好。」

TINA行過去抓左彤姐下巴。

「高芷晴你想點?」

「如果佢係呢個世上消失左我咪可以同你一齊，你話係唔係。」

「唔好!!你唔好再傷害阿彤，佢唔應該俾我連累，由頭到尾都唔係佢嘅錯，係我抵死，你放佢走啦我求下你...」

「我理撚得你邊個有錯邊個冇錯總之我一個都唔撚放。」

「TINA...你都係想得到我姐，你想我做啲乜你先肯放左阿彤?你講，我乜都會做。」

「何紹偉，係你講嫁，你唔好反悔。」

「你想我做啲乜即管吩咐啦，只要你可以放左阿彤。」

講完之後TINA慢慢行過黎爬上張床騎上我度。

「張倩彤，我要俾你知道我嘅感受，我要你知道我個心有幾痛，你一定要睜大眼睇清楚」

TINA趴係我身上，我個頭同佢個頭相距不足10CM。

「你...你想做乜。」

我有啲驚訝。

TINA冇理我一下嘴埋黎我度打車輪。

我口裡發出聲音:「唔好。」

當然TINA係唔會理我。

我深深感受到TINA嘴唇嘅柔軟。

打完車輪佢即刻將我衫褲都除晒。

然後TINA繼續趴係我身上邊幫我奶lin頭邊幫我抽chok巨龍，呢個時候巨龍必扯無疑。

過左冇耐佢亦都將佢啲衫除晒裸露出佢整個白滑身材。

除晒衫佢將佢個D cup波放入我口中啜，過程中佢露出舒服嘅表情。

我條巨龍唔聽話已經將頂住佢嘅下體整濕晒，

TINA好似知道我濕晒亦好識趣咁立即黎個180度轉身將下體對住我，

之後佢就好滋味咁含住我條巨龍上下chok，而佢下體已經完全貼正我個嘴，佢都濕晒。

我亦要配合佢幫佢奶閪，TINA瞬間發出陣陣呻吟聲，

奶閪的味道鹹鹹地冇乜味，由細到大我都以為個閪係香。

當我浸淫係呢個舒服環境之中，我時刻都有個意識叫我要振作，唔好俾性慾沖昏我個腦。

最後TINA將下體對正我巨龍準備插入去，

「張倩彤，我要俾你睇清楚，何紹偉永遠都係屬於我而唔係你。」

「嗚嗚...偉仔。」

今次我嘅罪惡感真係滿到爆標，彤姐要被迫親眼望住我同另一條女扑野而我竟然無能為力，你叫我情何以堪，仲點樣面對你。

「阿彤...嗚嗚...TINA唔好咁樣...」

啪...啪...啪...

TINA對正我巨龍上下郁動，我條巨龍就係唔聽話咁搞到我好舒服，但另一方我內心要壓抑住高潮。

「阿偉，你碌野真係好大...啊...啊...」

睇黎TINA已經進入高潮。

.......

「要射啦，快啲拔出黎。」

「你已經屬於我，射入面啦，我要同你成家立室。」

「你癡線嫁!?唔可以，我唔可以同你成家立室...快啲拔我忍唔住啦。」

「阿偉，我愛你，你係我嫁。」

「啊...」

最後我都射左...內射左...今次仆街鳥。

拔出後TINA下體滲出精液。

「阿偉好耶，你要做個好爸爸。」

「點解你要咁做?我唔要做乜野爸爸，更何況係你!」

「嗚嗚...」

彤姐已經只係識喊唔識講任何野。

呢次我同TINA搞出啲咁嘅野對阿彤打擊一定最大。

「TINA點解...點解你要迫偉仔做出啲咁嘅事，佢個心係完全唔想嫁，點解你要迫佢，你既然愛得佢唔係應該乜野事都聽從佢咩。」

彤姐終於講野。

「點解?因為我愛佢，同到我愛嘅男人扑野係一種幸福，只要佢同我扑左野中出埋佢就永遠屬於我，唔會俾你呢個八婆佔有到佢。」

「你食屎啦TINA，就算你有左我都唔會要個BB。」

「如果我殺左張倩彤你估你仲敢唔敢唔要佢?」

TINA好冷靜咁邊講野邊著翻衫。

TVB劇情feel

第二十一章：同歸於盡

「你講乜野!?」

「我問你你究竟同唔同呢條八婆分手?」

「我絕對唔會離開阿彤。」

啪!

TINA行過黎大巴掌摑我。

「你條仆街我已經達成左你條件同你扑野，點解你仲唔放左阿彤?」

「係呀你係達成左，但係我有應承要放左佢咩?」

「你條仆街...」

「我再問多你一次，你究竟同唔同條八婆分手?」

「你食屎啦，你問幾多次我都只會答NO。」

啪!

TINA再大大巴摑我塊臉。

「同唔同佢分手...」

「NO。」

啪!

「同唔同佢分手啊...」

「NO。」

啪!

「NO啊拿...NO啊拿...我要摑醒你...」

啪...啪...啪...啪!

TINA連摑左我好多巴。

我已經俾佢摑到流晒血，只感到臉上都有一股熱氣。

「嗚嗚...停手啊，偉仔...你就同我分手啦...我唔想見住你咁痛苦，係我連累左你，你嘅人生唔應該咁痛苦。」

「唔可以...呢一刻同張倩彤一齊...呢一世我都要同張倩彤一齊，我一定唔會離棄你。」

「偉仔...你唔可以為左我而死，我已經一無所有我寧願死嗰係我唔係你。」

「唔可以...」

「好啊，既然你咁想死我成全你好冇。」

TINA略帶奸笑。

「TINA你想做乜野?」

「我成全佢就可以擁有你，你應該感到高興。」

說罷TINA入左廚房。

正當呢個時候我赫然見到左手隔離有塊玻璃，而呢塊玻璃睇落都好尖銳。

我心諗:「點解床度會有塊玻璃?」

「阿彤我好快就會救你出去，你要撐住唔好瞓。」

我對阿彤思思細語。

我唔理咁多我即刻用手指不斷向上爬，爬呀爬爬呀爬...終於俾我拎到塊玻璃。

拎到玻璃之然我即刻將鋒利一邊對正條繩不斷割。

然而單靠手指之力係極之難將繩割開，但我唔會放棄一絲希望。

過左冇耐TINA拎左把水果刀出黎。

「我即將可以擁有你啦，哈哈...」

TINA似係開始有啲精神失常，慶幸佢冇發現我拎住塊玻璃。

「唔好啊!!」

TINA舉起刀以緩慢速度慢慢靠近彤姐，焦點全投放落彤姐身上，猶如行屍走肉的樣子。

而我繼續加快割繩速度，不論手指有幾攰我都唔會停。

「停啊!唔好再靠近，冷靜啲放低把刀。」

此時此刻TINA已經聽唔入耳。

5米......

我心諗:「屌，快啲斷啦條繩。」

4米......

我心諗:「天啊，求下你賜我力量割開條繩。」

3米......

我心諗:「好耶，有裂痕啦...就快斷。」

2米......

我心諗:「斷左!!我要解埋其餘繩。」

1米......

我心諗:「得翻腳呢條繩咋快啲斷啦。」

嘭...嘭...嘭...

突然門口有幾下拍門聲。

「入面嘅人聽住快啲開門，我地係警察，有人報警話屋內有兇殺案，唔開門我地就會爆門。」

「仆街...點解要呢個時候先黎...反正都要死我要攬埋你地一齊死!!」

TINA聽到警察黎左即刻激動到叫起黎。

砰...砰...砰...

警察聽到入面有叫聲開始爆門。

「你去死啦八婆...」

TINA將把刀舉到最高準備捅落阿彤。

「永別啦偉仔，來世我地再見到陣一定會好幸福咁生活。」

「唔好啊!!!」

我解開所有繩即刻衝落床。

「啊...」

TINA手起刀落終於插左落去。

這些日子，係你嘅出現改變了我。

由老媽子安排嘅一次上門補習認識到你，你好靚，你好可愛，笑容十分甜美，慢慢我開始對你動情，

隔著一層樓的緣份，曾經你走到海濱哭泣，又心痛地走到中環，直到挽回成為我的責任，

你嘅每一次離去都令我痛心不已，令我只懂死死地在人海之中尋找你，

命中注定，或許這一切一切都係上天俾我嘅結果，

直至呢一刻我終於真真正正體會到珍惜嘅重要性，

如果俾我重黎一次，我一定會將歷史改變，將每件事做到最好，而呢一切都唔會發生。

「再...見啦...阿...彤。」

我感到背部有一陣劇痛。

刀鋒落下之時，我及時攬住彤姐為佢擋左一刀，血液瞬間染紅整件衫。

「偉...仔!!點解...點解你要咁做!?...唔好離開我啊...你走左我生存仲有咩意義，你話過會永遠陪住我。」

砰...砰...嘭!!

「入面嘅所有人都唔好郁!」

差佬終於爆開左道門。

「阿偉!!點解你要為佢擋刀...明明我即將就可以擁有你...點解!?」

然後班差佬走上前準備拘捕TINA。

「你班仆街...放手啊...我唔會跟你地走...食屎狗。」

TINA苦苦掙扎務求得到解脫。

但差佬都好努力咁抓住佢，最後終於塔到佢。

「我地依家控告你企圖謀殺他人，依家帶你翻警署，唔該你合作。」

講完差佬就將個黑色頭套套落佢個頭。

「我唔走...我要何紹偉...我要殺左個八婆...放左我!?你班仆街...」

TINA邊被帶走邊掙扎，此時此刻我先感到安心。

「彤彤，你...你係咪想知我生日當晚許咩願。」

雖然陣陣劇痛從背脊湧上，但我都要勉強向彤姐講出說話。

「我唔想知道，如你所講講出黎就會唔靈，依家最緊要你平安無事。」

「我希望我可以...同我最愛嘅張倩彤...係埋一齊，永不分開，幸福咁過每一天，呢個就係我嘅願...望......」

講完我就暈低左，再都講唔到野。

「偉仔，唔好瞓................」

我同彤姐紛紛被抬上擔架，運走，上救護車，送到醫院。

事件係咪就此告一段落?

tvb?????

第二十二章：重見天日

一幅一幅印有彤姐嘅畫面浮現出黎。

「.......要客氣啲咁講『can i coition with you?』」

「啊...係咩。」

教作文，彤姐你英文水平真了得。

.............

「我全名叫張倩彤，你叫我阿彤就得。」

呢幅畫面係我認識阿彤嘅時候。

.............

「我...我失戀...嗚嗚。」

失戀，有我陪住。

.............

「我有樣野想同你講，其實我...我鍾意你吖張倩彤。」

「吓，你唔好玩啦，我知你一定系度講笑。」

我所有野都可以講笑，但，唯獨呢樣我係唔會講笑。

「.......何紹偉，點解你會同我妹搞埋一齊...」

對唔住，係我有負於你。

「經歷過咁多事，我已經百份百信任你......」

我同你好唔易再一齊翻。

「個太陽落緊啦，我地啱啱好趕到。」

...

「今日你生日啊大日子黎，緊係要驚喜啲啦!」

...

「呢幅相就係我地嘅紀念照，要永遠keep住唔可以唔見!」

多謝你，你唔止帶我行山、同我慶生，仲同我一齊渡過聖誕同除夕。

但係我...

「瞓醒未呀...瞓醒我地分手啦...!」

竟然要燃點起禍端嘅導火線。

「阿彤...阿彤唔好嚇我啊!我帶你去醫院。」

「阿彤你一定唔可以有事。」

係我搞到你一傷再傷。

「唔好離開我啊...你走左我生存仲有咩意義。」

但你最後都選擇原諒我。

「起身啦偉仔。」

係彤姐，我聽到彤姐叫我，你係邊度?

然後我眼前出現一道白光，而叫聲係由嗰度傳出。

「我好掛住你啊，快啲起身啦。」

「我地幸福嘅日子仲未結束。」

彤姐把聲一直由光傳出，我慢慢起身行近白光。

一步一步越來越近，無比刺眼，最後穿入白光。

我對眼慢慢睜開，模模糊糊見到彤姐坐住係隔離瞓著左。

「阿彤...」

我搭住佢手，彤姐亦開始慢慢睜開眼。

「偉....偉仔?你終於醒!! 你冇事啦...終於冇事啦。」

講完彤姐即刻攬住我。

「阿彤，你有冇事?你傷得嚴唔嚴重?」

「我嗰啲傷皮外傷黎姐，最緊要依家你平安冇事終於醒翻。」

「你知唔知你已經瞓左4日，呢4日你知唔知我都好擔心你。」

「我擔心你會從此離開我，我真係好驚，我每分每刻都祈禱你快啲好翻。」

「最後你終於醒翻，我真係好掛住你。」

「傻豬黎，我話過要永遠陪住你點會反口，你要知道我係好守承諾嘅人。」

「你知唔知你有一刻心跳停左我喊左好耐好耐，我好驚我最愛嘅人就咁消失左。」

「傻豬，你喊到眼腫晒醜死鬼啦。」

「偉仔，我唔會再離開你，我以後會信晒你，你都唔好離開我。」

「知道啦，冇左我仲有邊個會照顧得你咁周到。」

「阿彤，你知唔知呢...」

「係。」

「係我昏迷呢段期間我發左個夢。」

「我見到好多以前同你一齊嘅畫面，集結所有喜怒哀樂。」

「最後我見到道光同埋聽到你把聲，我沿住道光行入左去之後就醒左。」

「咁你係咪睇到好多我地唔開心嘅事?」

「係呀，每次睇到啲唔開心嘅事我就會好內疚，內疚自己點解要咁樣對你。」

「唔緊要嫁，過左去就由得佢過左去啦。」

「我好傻，我每次都做錯決定令你一次一次傷心，如果我可以醒少少就好。」

「傻仔黎嘅，就係因為你傻我先做到你老師嘛，你咁聰明就唔洗我幫你補習啦HAHA。」

「同埋我愛嘅係你個人、你個心，而唔係你嘅智商、你個樣。」

「阿彤我都愛你，我發覺自從我識左你一齊左之後我改變左好多。」

「我由最初一條毒L俾你打造成一個又痛又錫你嘅人，仲俾你教得貼貼服服。」

「你知我有幾好就得啦，以後你唔好再令我擔心，做乜野事都要第一時間通知我。」

「知道啦，我以後會每一分每一秒每做一樣野都會同你報到。」

「識咁講我就放心。」

「我仲會每一分每一刻愛住你，記掛住你。」

「口甜舌滑啦偉仔，我都愛你。」

「錫翻淡先啦BB。」

我坐係病床同彤姐打左20多秒車輪，我再次接觸到彤姐柔軟嘅嘴唇。

「WOW，屌偉同得條女打車輪即係冇事好翻啦。」

我突然聽到把聲從門口傳來。

呢把聲係豪哥。

我轉頭望向門口，但竟然係有兩個身影而唔止一個。

「阿仔，你終於醒返，醒返就好，我可以屠雞還神。」

冇錯，係老媽子。

「老媽子，豪哥，你地都等左我4日?」

「我就等唔到你4日啦，不過你老母就真係係醫院苦等左你4日。」

原來老媽子仲係有我心，我一直以為老媽子已經置諸我不理。

「係呀阿仔，呢4日我係出面等你我都好心痛，好彩你個補習...唔係，係阿彤，係佢呢4日裡面一直安慰我俾鼓勵我先感到慢慢安心。」

「阿偉媽媽，呢啲事我應該做嘅，唔洗咁客氣喎。」

「阿彤你仲叫得我咁陌生做乜?直接叫我伯母啦。」

我同彤姐都感到有啲驚訝。

「唔洗估啦，其實我一早知你地有野。」

「老媽子你從何得悉?」

「你阿媽我以前都有拍過拖嫁，點會睇唔出你嗰日返屋企咁頹係因為咩事。」

老媽子原來一早睇透我，我仲以為我可以瞞得更耐，知道之後仲要冇任何反對。

「老媽子...竟然俾你睇穿左。」

「偉仔，你以後對你媽多啲交流啦，話晒伯母都開始老，要好好珍惜餘下日子。」

「但係佢由細到大都係唔多理我嫁啦，我一早已經覺得我地冇晒親情。」

「同埋伯母對你好好嫁，可能你地當中有咩誤會呢，如果我有個咁好嘅阿媽就好。」

「由呢4日我親眼見到伯母有幾擔心你，佢都好心痛你，你就原諒伯母啦偉仔。」

經過彤姐一翻勸諫，我內心好亂疑惑不定。

內心中出現兩條路，

究竟我揀"原諒"呢條路，

定揀"唔原諒"呢條路。

係激左啲姐 但唔係tvb黎嫁

第二十三章：團圓

由細細個開始我就見盡一切家庭暴力。

吵罵、打罵、爭鬥最後離婚，自此我就踏上單親家庭之路。

而老媽子自此亦都唔多理我，我好多時候覺得我直程已經係雙失家庭。

雖然話就話老媽子唔多理我，但唯一一樣會理嘅，

就淨係識叫我讀好啲書，我由出世至依家已經聽左唔知幾多千百萬次。

直至見我中四呢年成績每況越下先叫左補習老師上門同我補習，

而佢就一日到黑好多時間都係出左去，淨係留低一句「讀好啲書。」

乜野鼓勵、關心佢通通不會，識嘅就只係返工返大陸。

其實我都要多謝老媽子嘅，因為佢我先有緣識到彤姐。

有一刻老媽子更什想擺我入孤兒院，當時我仲細細個。

當然好彩老媽子最後都冇將我擺入去，可能係良心發現。

直至大個小小先知道，我好心痛，我心痛佢竟然想擺自己個仔入孤兒院。

因為種種原因所以我同老媽子係好少野傾，難聽啲可以稱得上陌生人。

「老媽子，由細到大你都唔多理我，點解你呢刻要咁擔憂我。」

我要問個明白，就好似要認識一個陌生人咁。

「對唔住啊啊仔，但我要返工搵錢俾你洗嘛。」

「咁你就可以將我置之不理，唔通你忙到淨係識叫我讀多啲書?」

「我會改嫁啦阿仔，我會抽多啲時間同你傾下計。」

「自從你死過翻生，我真係知道自己做錯，我有反省過，我亦知由細到大你都感受唔到一絲親情，所以我更加唔想以後都見你唔到。」

「你話你除左識返工返大陛仲識做啲咩?淨係識叫我讀好啲書，但你嘅一個唔開心就想將我擺入孤兒院。」

「你知唔知做你個仔我聽到你想咁做有幾心痛。」

「對唔住...我以前真係唔應該咁對你，但因為以前你老豆走左路，屋企又冇錢再加上我當時真係好大壓力，我覺得我養唔起你，所以我諗唔開先想擺你入孤兒院咋。」

「但我又諗深一層，呢個係我仔黎，我點捨得拋棄我個骨肉。」

我聽完已經眼濕濕。

「咁返大陸呢?點解釋?」

「唉，阿仔你有所不知...」

睇黎老媽子當中係有隱情。

「咩...咩事。」

「我阿媽...即係你外婆佢呢排係鄉下患左重病，所以我先要經常返去陪佢。」

係外婆，想當年係鄉下嗰陣係外婆帶大我。

「點解佢會突然患病?冇可能，我以前仲見佢好健壯。」

「外婆佢老啦，邊會日日都咁健壯，所以你阿媽我先陪多啲佢。」

「老媽子...外婆佢...佢依家點，我想即刻返去探佢。」

聽到帶大我嘅外婆有事，我終於忍唔住喊左出黎。

「阿仔，等你好左出左院先探佢啦，你外婆等得到你返去嫁。」

「偉仔，你睇下伯母都咁珍惜每一分每一秒去照顧佢阿媽，點解你就唔去珍惜時光去原諒伯母。」

「你睇伯母都有白髮，佢都唔係日日都咁健壯嫁，總有一日佢都會好似你外婆咁。」

彤姐終於睇唔過眼出聲發言。

「但係...」

「我知，我知你仲記住以前伯母所做嘅事。」

「雖然佢以前做啲野真係搞到你好心痛，但係就算幾錯一切都過去啦，佢依家亦都答應改過，何必仲要好似記仇咁樣去記住佢。」

「餘下嘅時光係要好好珍惜而唔係冷戰，唔好等到失去左先黎後悔。」

「始終都係伯母生你出黎，亦冇冷血到將你擺去孤兒院，你就原諒佢啦。」

經過彤姐一翻勸告再加上老媽子一翻解釋，我慢慢覺得我好似一直都誤會左老媽子。

「老媽子，你講嘅全部野係咪真?」

「係呀，呢個時候我唔會再有野瞞住你，你大個仔有權知道呢啲事。」

「咁...好啦，我原諒你，不過...」

「你唔可以淨係識叫我讀好啲書。」

「唔會啦，我會多啲關心你，再唔會好似以前咁。」

「好耶，你地兩母子終於可以團圓，我都可以鬆一口氣。」

彤姐好似如釋重負咁呼一口氣。

「係囉!咁咪好囉，兩母子終於可以和和氣氣咁生活落去，恭喜恭喜。」

企係側邊食花生嘅豪哥突然拍起手掌黎恭喜我。

「係喎豪哥，你唔講野我都已經唔記得你係度。」

「緊係啦，見住你地團圓我都鄧你地開心嫁嘛。」

「豪哥...我有一樣野想問下你。」

我突然記翻起有樣野我係不解務必要問清楚豪哥。

我抹乾眼淚，用嚴肅眼神對住佢。

第二十四章：所謂好兄弟

「咩事?」

「你嗰日究竟去左邊?點解你唔黎救我?」

「sorry囉，因為嗰日突然有急事走左。」

「我叫你睇水你就走左去?你知唔知因為你先發生咁多事?」

「一人少一句啦，可能阿豪佢嗰日真係好重要野做呢。」

彤姐再次代入和事佬角色。

「我點知你姐，我以為你講笑點知黎真。」

「咁你啲急事急係邊度啊? 你唔係去叫雞就去搞女嫁啦，唔通呢啲就係你所謂嘅急事?」

「係，嗰日係阿強call我過去，佢話有件事好急一定要我過去。」

「見佢call得咁急我咪去睇下有咩事。」

豪哥嘗試解釋。

「偉仔，都話佢有急事嫁啦，唔怪得佢嘅。」

「咁跟住呢?」

我唔理彤姐點勸，我死都唔會信佢真係有急事，一定要追問落去。

「跟住...跟住...」

「跟住點?講唔出?」

「仲唔係有野，究竟你嗰日咩事走得咁急。」

「屌，唔好問啦，我都唔知點答你好。」

豪哥垂低頭流露出憂愁嘅表情。

「講啦!!」

「我嗰日去到同阿強會面之後先發現原來佢所謂嘅急事係想同埋我一齊上樓叫雞。」

「OMG。」

彤姐瞇埋眼右手拍落額頭。

「因為咁岩佢嗰日叫雞癮發作，所以就叫埋我去，而佢慣左每次叫雞都搵埋我。」

「而我都估唔到佢今次竟然fake我過去。」

「我都話你所謂嘅急事係莫過於呢啲，我真係識錯你呢個兄弟。」

「咁我見還掂唔到都到左，我咪當陪下阿強囉。」

「你逍遙快活就好，你知唔知我有幾辛苦。」

「sorry囉阿偉，怪就怪我事後竟然遺忘左你。」

「你份人就係咁，識親啲fd全部都係鹹鹹濕濕，除左我，你可唔可以改下。」

「點改啊，我同佢地個個best fds黎嫁，個個都深情之交。」

「我對你好失望，點解我會識到你呢啲fd。」

「唔洗失望住，最後我都記翻起你再返返去睇下你。」

「跟住我就聽到你係度掙扎係咁爆粗再加上仲有把女聲 就知道你黎真。」

「然後我就報左警，鳩吹話呢度有兇殺案，等啲差佬快啲黎到爆門。」

「嗱，從以上啲事都可以睇得出我係真係仲有你心嫁。」

「算你啦死仔，不過你都黎得幾準時下。」

「緊係啦，我冇你心就由得你死啦，仲點會去救你。」

「你今次都算錯有錯着嘅，如果你再黎遲一步我真係會搵你算帳。」

「帽事嘅。」

「你講乜野"帽"事?」

「冇...我話冇事嘅，你點會咁捨得唔要我呢個兄弟。」

「你再嘈我依家就同佢你絕交。」

「不敢不敢，你唔好再嬲，最多我醒兩本鹹書你睇。」

豪哥係佢背囊抽左兩本鹹書出黎。

「我知你有本寫真收左係床底一直冇睇，但一直想睇所以我再係屋企搵多兩本鹹書出黎獻俾你睇。」

「睇完開心下病情會好快啲，我呢位兄弟係咪好有你心，服務周到。」

我睜大眼望住本鹹書，加上聽到豪哥咁講，我紅都面晒。

「我好你老味，阿彤同老媽子都係度你同我講呢啲!!?」

「係喎，無視左佢地添...sorry大佬。」

「哇阿仔，原來你床下底收收埋埋係有鹹書，唔怪得你唔俾我清潔。」

老媽子即刻對號入座。

我亦feel到有股火藥味係隔離。

「何紹偉......」

gg了，彤姐好似好嬲。

「你有我都唔夠仲瞞住我睇鹹書?我冇得你屌咩?我呢個真人勝過千千萬萬本鹹書啦，同我通燒晒佢唔好再俾我見到。」

彤姐發起嬲上黎真係唔係人咁品，佢即刻變左另一個人，我投降。

「yes madam!!我即刻燒晒佢唔好嬲啦傻豬。」

我坐係病床都要低聲下氣，可想而知彤姐真係唔激得。

「你條鹹濕豪以後唔好再俾鹹書偉仔睇，我要佢隔絕外界所有誘惑。」

「sor bor，我以後唔可以捐輸鹹書你睇啦，辛苦你。」

「我鬼要你啲鹹書，係你自願俾我嫁咋，你個鹹濕仔。」

「你就好啦，我得鹹書睇，你就真係有女屌，就算我要屌都要交低5舊水先得，我真係超羨慕你。」

「你唔好成日都精蟲上腦啦，唔係下下都要扑野。」

「你有女緊係咁講啦。」

「哈哈..哈哈哈...」

大家都笑左出黎。

件事黎到呢度都算係好圓滿嘅，

我唔單止可以同阿彤係埋一齊，仲可以同老媽子關係修復。

呢一切一切真係要多謝彤姐嘅出現。

多謝你，阿彤。

好有tvb個種大團員Ending既feel

棄了

第二十五章：重踏校園

「偉仔起身啦。」

一大清早彤姐叫我起身。

「知啦。」

我懶懶洋咁答左佢一聲。

「再唔起身返學就遲。」

我不得不聽命於彤姐，唯有起身。

「咦 阿彤你咁早就起左身?」

老媽子一開房門就見到彤姐。

「係啊，伯母早晨。」

「早晨，我仲諗住我黎叫佢起身，點不知你仲早過我。」

「放心啦伯母呢啲野我應份嘅，你去瞓多陣啦。」

「自從你出現左之後偉仔份人改變左好多，佢真係好聽你話。」

「唔好咁講，呢啲野都要佢自己改嫁。」

「依家你黎埋我地度住仲幫我管埋阿偉，又幫佢補習，我都唔知點多謝你。」

「唔洗多謝啦，以後我都會視伯母你為我嘅親人，大家一家人。」

「咁睇黎以後我就唔洗再為偉仔擔心。」

「係啊，你唔洗再為佢操心，你應該都會想見到偉仔孝順你。」

「係喎，我知道你地之前發生左好多事，所以我都買左個佛牌俾你戴，保佑你地可以平平安安繼續一齊落去，睇下靚唔靚。」

「靚啊，多謝伯母，我會日日戴住。」

話就話我仲好眼瞓，但我都偷聽到彤姐同老媽子一輪嘴咁傾計。

我刷完牙洗完面由廁所出黎。

「哎呀...」

突然我冼低左，佢地即刻望過黎。

「偉仔有冇事，我扶你起身。」

彤姐首當其充行左過黎彎低身扶我。

「冇...冇事。」

呢個時候我規探到彤姐件衫入面嘅兩顆巨乳。

「你前日先出院嫁咋，好心你行路就小心啲啦。」

「阿彤...好大。」

我雙眼視線聚焦落佢對胸，鹹濕樣顯露無遺。

「大乜野...」

彤姐好似開始注意到我望乜。

「啊...你個鹹濕仔，我一個唔小心走光你就借啲意係咁望。」

彤姐快快手手將我扶起。

「冇辦法啦，我個靚靚女朋友實在太吸睛。」

「想唔想渣啊?」

「想啊!!」

「想嘅就快啲去返學，唔係今晚我就唔俾你掂我，更加唔好諗可以睇我對波睇得你咁開心。」

彤姐咁講即係今晚又到我重振雄風嘅時候，又可以大戰三百回合。

「YES彤姐，我即刻去返學，今晚我地HAPPY HAPPY。」

「仲講，去啦。」

我即刻執埋啲野去返學，真係好期待今晚。

「哈哈，阿偉真係...」

老媽子最後都係鍾意笑下我。

呢日我懷著極好嘅心情去返學。

「咦，係何紹偉喎，你好撚勁喎拎條命去救人。」

一入課室BOBO姐就指住我串，原來我啲野已經唱開晒。

「謙虛謙虛，我條女黎喎，唔通睇住佢死呀。」

「你就好撚耶啦，TINA姐都唔夠你鬥。」

我眼立即掃向TINA個位，空空如也，我先倍感安心。

記得TINA以前份人唔係咁，佢好純品，但竟然經過一個短短嘅情人節佢就360度變左，我諗返都覺得驚訝。

但佢早就唔應該將成副心機放落我身上，因為我只係一條毒L，唔值得一個女神咁死心去追我，

加上我已經家有愛妻，更加唔應該受佢，佢應該要懂得放棄先啱。

「佢呢啲係罪有應得。」

「你就緊係想佢死，我坐佢隔離就成日見到佢拎你幅相出黎J，睇得出佢有幾鐘意你。」

「下...」

估唔到佢會鍾意到我咁樣。

「你當初受左佢咪唔洗搞咁多野，加上佢咁撚靚都唔啱你?何必要為條女去到咁盡。」

「你識條鐵咩，我呢啲叫專一，係好男人表現，你唔會想你條仔出面同第二個一齊俾頂綠帽你戴掛。」

「同埋明明你只係一條毒撚，樣又柒，點解咁都吸引到個女神溝你，我真係不解。」

「你唔撚明嫁啦，有樣野佢勝過好多人，就係勝在佢條巨龍夠大，幾多女都撲埋去屌偉度啦。」

豪哥突然行過黎搭爹。

「你講乜撚野呀，又係度鳩UP。」

我立即辯駁。

「唉我條巨龍就冇你咁大喇，冇你咁有福。」

「喂鹹濕豪你啲料都幾爆喎，真係多得你爆料。」

聽到BOBO姐咁講先知我啲野原來就係豪哥唱出去。

「屌你原來我啲野係你爆晒出去，我信錯你乜春都爆晒去。」

「息怒自怒兄弟，你啲料幾爆都好過一排就冇人記得嫁啦。」

「我屌你...」

「咦，何紹偉你終於返學啦?」

不知不覺間就連林SIR都行左過黎。

「你好啊林SIR。」

「你就威啦，登晒報紙話你捨命救人，TINA都俾人抓埋。」

啱啱就BOBO姐讚我，依家又到林SIR。

「唔好咁講，保護市民你我有責。」

「頒翻個熱心市民獎俾你好唔好?你咁有義氣最好日後唔好再俾我搵到你痛腳，就睇下你有義氣得幾耐。」

「好啊，多謝林SIR提醒，我一定會做到最好俾你睇，日後拎埋十大傑青俾你睇仲得。」

「你要交俾我嘅功課呢，交左未?」

「我依家即刻做完俾你。」

「我望你養左咁耐傷，就俾多你少少時間，放學前啦。」

「謝主隆恩，林SIR好走。」

然後林SIR終於遠離左我。

「睇黎林SIR仲係咁針對你。」

豪哥見林SIR走左先肯開口。

「冇辦法啦，鬼叫我係佢眼中釘，過多一年我就離開呢度就唔洗再對住佢。」

因為如無意外的話下年我就畢業。

想當年越王勾踐打輸仗咪又係靠忍耐，之後日後一下反敗為勝先可以卓有成就，

所以我要有勾踐精神，一年姐好耐咩。

實屬巧合姐 只係想佢good ending

第二十六章：心中的秘物

一堂一堂咁過，

豪哥繼續向我灌輸鹹濕思想，我根本冇心聽書。

時間過得好快，終於......

「叮噹叮噹...」

放學鐘聲響起，提示我地即將會成群結隊「閃人」。

我估得冇錯，不出五分鍾啲人已經閃晒。

「阿偉你走得未，等埋你一齊走。」

「得啦，等我執埋啲野。」

正當我係櫃桶拎本書放入書包嗰陣，突然跌左張紙出黎。

我打開黎睇:

「阿偉，其實我鐘意你>_<」

睇啲字跡咪係TINA嘅，睇黎呢張紙已經夾住左好耐，只不過呢本書我好耐都冇拎過出黎所以我久久都冇發現。

「咦呢張紙咪係開學陣TINA攝入去嘅。」

豪哥八卦咁望左過黎，班上亦只剩低我地兩個。

「開學嗰陣咁耐?」

「係呀，怪唔得佢嗰日鬼鬼祟祟咁走黎你個位炒你櫃桶。」

「屌你嗰陣又唔早講。」

「我點知佢，我以為佢純粹想拎你功課黎抄所以我冇留意佢。」

如果我當初一早發現左呢張紙，或者歷史就會改變，我根本冇可能同到彤姐一齊，反而就會同左TINA一齊。

「算啦，過左去嘅事就算數啦，依家只係廢紙一張。」

「係囉，佢之前壞事做盡好彩你當初冇同佢一齊，真係日久見人心。」

「加上你依家座擁一個靚靚彤姐乜都夠晒啦，想屌就有得屌。」

「其實佢可能之前真係好好，可能係因我個拒絕先搞到佢變到咁。」

「兄台唔好乜都可能啦，世事難料啊，女神都會有佢黑暗嘅一面。」

「擺明佢就從來未俾人拒絕過，佢依家先經唔起拒絕情緒咁大起伏，鬼叫佢收兵萬千。」

「你又講得啱。」

「屌你肯走未，理咁撚多做乜。」

「走啦走啦，我地閃。」

返到屋企門口開門瞬間我都好興奮，因為即將會有件事發生。

開門之後我見到彤姐企係個廳睇緊我幅相。

「偉仔，你放學啦?」

「係呀，老媽子呢?」

「伯母佢話有啲事今晚唔翻黎。」

「好耶，阿彤今次真係天助我也。」

我放低書包即刻跑過去攬住彤姐打車輪，彤姐亦都好配合我。

我地打左分幾鍾車輪，乜野法式濕吻舌吻乾吻都試過晒。

然後我地打住入左房雙雙仆左落床，

我對手控制唔到開始想除佢衫。

「偉仔停先，你去沖個涼先，好臭啊你。」

係喎彤姐提一提我先知道我依家成身臭。

「好啊，咁我沖完涼再黎侍候你，你等我。」

「咁就要睇你洗得夠唔夠香啦，睇你衝動到。」

「我一定洗得香噴噴出黎俾你enjoy。」

講完我就入左浴室沖涼。

過左無耐我沖完涼冇著衫咁出到黎，

入到房我見到彤姐戴住個蕾絲bar，下身配條蕾絲底褲咁側躺係張床。

見到此場面我丁當場直晒，雙眼睜大到一個點。

我即刻撲上床騎上彤姐嗰度，

「黎啦偉仔，我今朝應承過你嘅事我一定會俾你做。」

彤姐真係好守承諾，竟然仲記得今朝佢講過嘅野，當然我比佢記得更清楚!!

同平時一樣先熱身，我成個身壓落彤姐嗰度打車輪，

然後將佢個bar除去，又渣又奶，彤姐亦幫我又含又chok，

我再將佢底褲除去，最後到重頭戲巨龍終於進入山窿。

經過一輪抽插同呻吟，射左，而且係中出。

「偉仔你又中出左?你唔驚我會有左咩?」

「有左我咪做爸爸囉，我會養大佢，我亦都唔會離開你。」

「你真係想我生?」

「係呀，你話鐘意細路，我地可以組織一個家庭，老媽子亦都可以抱孫。」

「但偉仔你始終太細過你唔可以抱有咁大嘅理想住...」

「我唔細過，自從我地一齊之後我思想都慢慢變得成熟，就算我地遇到咩困難我都唔會離開你。」

「加上我地真係生到先算啦HAHA。」

「點解咁講?」

死，我冇啦啦將我件秘密透露左出黎，睇黎都係瞞唔住。

「其實...醫生以前同我講過...話我啲精特別廢，好難先會有...」

「你有咁嘅病做咩唔早啲同我講?唔怪得之前中出完都係呈陰性。」

「我驚你聽到之後會離棄我嘛，我咪一直唔敢講。」

「傻仔黎，我點會離棄你，早啲話我知我可以睇下點樣幫你嘛。」

「醫生仲同我講，如果我生到就係奇蹟，即係我冇乜機會生到。」

「好，偉仔，我地就要打破呢個奇蹟，你又唔係完成不育，仲有希望嫁。」

「真係?」

「係啊，就算你生唔到都好，我都唔會離棄你，我要同你長相廝守。」

「如果我真係生唔到你咪會得唔到你想要嘅細路，組織唔到家庭。」

「細路呢樣野我地可以領養，咁樣我地咪組織到家庭。」

「但咁樣...」

「唔洗多講，總之有偉仔嘅存在先最重要，其他野都唔係最重要。」

「阿彤，多謝你一直以黎默默咁支持我。」

「你係我最愛嘅人當然會支持你嫁，唔支持你仲會支持邊個。」

扑完野沖個涼食個飯好快我地又再次同床，渡過呢一晚。

「偉仔，我地不如星期六去長洲玩，去掃野食食好西，然後睇埋日落。」

「好啊，我地去食大大魚蛋，要飽到你唔想食。」

「仲有，我地要去掛一個屬於我地嘅愛情鎖，祝願我地永久都係埋一齊。」

「就算唔掛我相信我地都可以幸幸福福咁白頭到老。」

「偉仔我愛你。」

「我都愛你，好啦快啲瞓傻豬。」

彤姐攬住我，我地兩個好快就瞓著左。

呢晚彤姐終於發現左我呢個秘密，

始終呢啲野都係瞞到一時瞞唔到一世，知道都應該嘅算啦，

希望彤姐真係唔會因為咁而離棄我。

不育‘

第二十七章：長州日

我忙忙碌碌咁繼續度過呢幾日去到星期五。

日常生活慢慢回後正常。

「喂阿偉星期六得唔得閒?」

豪哥突然問我。

「做咩事?」

「最近我好似鐘意左個女仔，星期六佢會同我出街我想你跟埋我出。」

「WOW 豪哥你都會有鐘意嘅人?真定假。」

「緊係真，但衰就衰在我呢一世仔都未試過拍拖，搞到依家好冇膽。」

「怕羞就怕羞啦，所以你想叫埋我去壯膽?」

「當然啦，如果我有膽洗撚叫你。」

「我依家終於明白鐘意一個人有咩感覺，就好似你以前咁。」

「咁你有乜野感覺?」

我笑住咁繼續問佢，因為連我都估唔到佢會鐘意人。

「我每次見到佢都會好緊張，心跳得好快，唔好話見面，有時就算只係諗起佢就會覺得好warm。」

「豪哥，睇黎真係鐘意左人，唔好咁急做爸爸呀，切記，你知你性慾有幾強。」

「唔會啦屌，佢係我女神黎，我當然唔敢沾污佢，我會為左佢控制住我嘅性慾。」

「屌你掂先算啦。」

「唔信我?」

「你每次見到啲靚女就旗都扯撚埋，淫樣盡露，仲成日自然自語講「我真係好想一野渣落佢屎忽。」。」

「成日見你喼完女我再望你下面都係濕晒。」

「加上你耐唔耐又叫一次雞就睇化你啦，仲唔知你咩料咩。」

「咁喼女係男人本性黎，條女擺在眼前都唔喼未免太浪費掛。」

「雞方面我多數FAKE鳩你咋，話就話我成日去叫雞，但計計埋埋都只係得阿強叫我去嗰次。」

「屌你睇起嗰次就火滾，背棄我。」

「所以你話係咪個天整定，早唔俾我叫雞遲唔俾我叫雞但偏偏整定嗰日先俾我去叫第一次雞。」

「賴啦，繼續賴。」

「經過嗰一日我終於知道扑野有幾爽。」

「豪哥，等我講個壞消息俾你聽，你想唔想聽?」

「壞消息?乜撚野壞消息?」

「就係我星期六唔得閒，我約左女去長洲玩。」

「屌你重色輕友。」

「我費事做你電燈膽啦，你慢慢enjoy你嘅色。」

然後豪哥俾左個中指手勢我。

呢一日好快就過去左。

我同豪哥嘅對話就係咁，一向都係好冇營養，無無聊聊就會傾一餐，所以我同佢每次佢同傾計都會粗口橫飛，而呢個就係我同豪哥嘅相處特點。

豪哥睇起身外表鹹鹹濕濕但佢都有義氣嘅一面，都會有怕羞感性嘅一面。

所以佢就係所謂嘅外表睇起黎經常粗口橫飛鹹鹹濕濕，但其實內心係好純結。

純結呢個詞我都唔知應唔應該放落豪哥身上，但總之佢就未去到完全鹹濕階段，都仲會有一點良知。

每次我準備發嬲唔知點解佢都可以搞到我笑翻唔再嬲，或者可能就係佢呢種搞笑風格我先可以同佢KEEP住咁好友誼，成為我唯一兄弟。

TEST陣裝我、得閒就向我講鹹濕野、迫我睇AV，呢啲我都習慣，成為日常，有佢存在嘅日子我就會有歡樂。

我識佢咁耐每一次都係笑住過每一日，未見過佢唔開心，佢真係好樂觀，可能呢種永遠都咁樂觀精神亦都係由佢傳染俾我。

我生命中最重要嘅兩位人莫過於彤姐同豪哥，佢地都令我生活同性格得到大大嘅改變，我亦慢慢發覺生命都幾圓滿。

終於到星期六，呢日我同佢一齊坐船去長洲。

「偉仔，你望下出面，好靚。」

我向船窗外望望到一條汀九橋，隔離仲伴隨住唔少樓宇。

「一條橋姐好靚咩。」

「靚啊，原來遠望汀九橋係咁長，我地直望嗰陣根本唔會望到條橋咁長。」

「係我個靚女彤眼中乜野都係靚，所以我好靚仔亦係一個事實。」

我向彤姐講笑。

「偉仔，就係知你忙先想帶你出黎睇多啲境鬆下，你平時根本唔會見到咁多靚境。」

「每日見到我個靚靚彤姐乜野壓力都冇晒啦，你就是靚境。」

「口甜啦偉仔你又。」

「係呢阿彤，你係咪會繼續上門幫人補習?」

「係呀。」

「但我驚...」

「唔洗驚喎，我同啲細路補習咋，絕對唔會變心同遇到危險，佢地家庭都好融洽。」

「我記得我有一次上門補習個細路超得意...」

彤姐開始係咁講佢同啲細路補習嘅經驗。

「咁我呢?我又要補。」

「我地日日都朝夕相對驚乜野教唔到你，反而同你補補下補下就會補埋上床。」

「不慨係我嘅靚靚彤姐，真.知我心。」

冇幾耐我地就到左長洲、落船。

「偉仔我地去食大大魚蛋。」

我同彤姐係一條人山人海嘅街上遊蕩。

「好啊，GO啦。」

我地直行轉左好快黎到魚蛋檔面前，向上望個牌寫有幾隻味。

「偉仔我地食最辣嗰隻。」

彤姐一馬當先就話食最辣嗰隻味。

「阿彤你唔驚辣死你咩。」

「家下我就係要挑戰呢隻辣，我睇佢有幾辣。」

「好啊，聽住先。」

我拎出10蚊行前買大大魚蛋。

「唔該，一串魚蛋，要川辣汁。」

買完之後有兩粒我同彤姐每人一粒一齊食。

我遞過去俾佢咬一口先。

「偉仔你食完啦，試試味。」

「你好似怯喎HAHA。」

「我邊有...」

然後我就咬左一淡，露出滋味嘅表情。

「正，個辣超好味。」

「係咪嫁。」彤姐睇到我食到咁滋味佢都不甘視弱咁好想食，然後彤姐咬左一口

「頂，勁辣。」彤姐咬左一口冇幾耐就覺得辛苦，我即刻拎支水出黎俾佢飲。

「睇你辣成咁，快啲飲幾淡水先啦傻豬。」

「我一定要挑戰成功，一粒魚蛋姐難我唔到。」

然後彤姐邊食邊飲水，當佢食完成支水已經俾佢飲左一半。

「吸水怪。」

「邊係喎，明明就係粒魚蛋太辣。」

「哈哈，下次食唔到就俾埋我食嘛。」

我地食完繼續周圍行。

啲劇情好癲

好sweet

下集仲癲 同依家比只係冰山一角

第二十七章：最終章

食完大大魚蛋冇幾耐，彤姐就拖住我行呀行，

然而彤姐突然衝口而出，

「偉仔我地去踩單車好唔好。」

「你出到聲唔好都要好嫁啦。」

然後我地就行去單車鋪租單車。

「唔該租兩部單車。」

就係咁我銀包冇左一嚿水。

「你識唔識踩嫁，唔識我可以叫部四輪。」

我質疑彤姐嘅單車技術。

「我緊係識啦，我以前踩單車多過你食飯。」

「最好係咁啦，你仆街我會笑你嫁。」

「你夠膽笑我打死你。」

「彤姐好惡，我好驚驚。」

「哼!」

然後彤姐突然踩走左。

「阿...阿彤等埋。」

我當然都唔落後於彤姐，我即刻踩單車追上佢。

「阿彤你突然踩咁快做咩?」

冇幾耐我就追上彤姐。

「我要證明俾你睇我係識踩單車。」

睇黎彤姐都幾有尊嚴。

「知啦知啦，知你識踩，都唔洗突然踩咁快。」

我拍住彤姐一齊踩。

陣陣風吹埋黎我講野都有困難。

「偉仔你望下隔離個天好藍。」

我望向右邊嘅海，個天的確一片藍。

「你係咪又想講影翻幅相。」

「係呀，點解你會知嘅。」

「因為我知你讚完之後就一定會影相，同你相處左咁耐點會唔知。」

「好啦，咁我地係前面個位停低影翻幅相。」

停低左之後，

「3...2...1笑。」

冇錯，彤姐除左影個天又同我自拍。

相入面見到我呢條毒L露齒一笑樣衰至極，而彤姐就微笑住咁挨住我膊頭臉蛋十分可愛，而後面就係一片藍天。

「呢張相影得幾靚我要拎黎做手機wallpaper。」

「做wallpaper幾好唔錯。」

當然我緊係驚我呢個樣會影響市容。

踩完單車我地就去左沙灘睇日落，

「偉仔我地好似未試過坐係沙灘睇日落。」

「係呀，仲有我地第一次黎長洲。」

「我記得我細細過嗰陣......」

睇黎彤姐又有一段故事講，真係觸感傷情。

「係...請講。」

「我同老母老豆一家人黎長洲玩，嗰陣阿妹仲未出世。」

「我以為佢地真係同我一齊黎呢度玩，點知原來佢地係想留我係度當遺棄左我。」

「可能佢地係因為我學野太慢學極都唔識就當我弱智，覺得我係一個負慮所以就唔想要我。」

「加上當時遇上財困覺得養唔起我所以就當生少我一個。」

「當然最後我都可以搵返佢地。」

原來彤姐有過一段咁慘嘅童年，同我段童年有些少相似。

「然後我就開始好努力咁讀書，為嘅就係唔好俾家人睇死。」

「所以先造就到你今日做補習老師又讀得上大學?」

「係呀，佢地見我成績續漸咁好先打消左呢個念頭，如果唔係我依家可能就做左孤兒。」

「唔緊要，過去左嘅事就唔好諗，依家我地已經一家人，要辛苦嘅你已經辛苦完唔需要再擔心受到打擊。」

我搭住彤姐膊頭，而彤姐表情變得好憂愁。

「咦，太陽日落啦你睇下。」

我要令彤姐振作然後我指住個太陽，彤姐立即向前望。

「係喎，今日個日落特別靚。」

「靚啊，但都唔夠阿彤你靚，好慶幸可以同到你一齊睇。」

「口甜舌滑。」

彤姐微微咁笑左一笑。

「你終於識笑yeah。」

見到彤姐笑我個心都跟住佢一齊笑。

日落好快就睇完，但彤姐繼續拖住我。

「偉仔你仲記唔記得有咩事未做?」

我諗左好耐都諗唔到。

「有咩事未做?」

「掛愛情鎖啊，咁重要嘅事你係真唔記得定假唔記得。」

一語驚醒夢中人。

「係喎咁我地行啦。」

無幾耐我地買左個鎖上面寫住「HSW❤CST一生一世」

然後我地搵岩位就掛左上去。

「呢個鎖鎖上之後就代表我地永遠都要係埋一齊唔好分開。」

彤姐即刻講解。

「我地一定唔會分開行到白頭到老。」

鎖完之後我地準備離開之時，

突然有一陣風吹左一張報紙過黎，

而呢張報紙封面上幾隻大字都將我地瞬間嚇到面無血色。

「青山一名女病人逃獄，警方正追捕。」

......

「該名女病人...姓張...」

冇錯，係伯母......

毒L篇:全故完